de O
. O
van O
, O
het O
en O
een O
in O
is O
op O
te O
De O
voor O
dat O
zijn O
met O
die O
) O
( O
aan O
niet O
om O
Het O
: O
door O
als O
er O
ook O
- O
of O
worden O
' O
bij O
" O
was O
uit O
In O
naar O
wordt O
tot O
over O
dan O
heeft O
werd O
hij O
maar O
nog O
ze O
meer O
zich O
jaar O
deze O
hebben O
hun O
u O
kan O
dit O
kunnen O
al O
Een O
geen O
andere O
Maar O
onder O
moet O
nieuwe O
veel O
nu O
na O
tegen O
En O
? O
eerste O
; O
zal O
zou O
wat O
twee O
wel O
tussen O
Dat O
mensen O
zo O
Nederland B-loc;B-org
had O
werden O
waren O
Op O
Hij O
alle O
je O
moeten O
haar O
Ook O
we O
/ O
Dit O
waar O
Vlaamse B-loc;B-org
gaat O
grote O
Europese B-loc;B-org
ik O
zoals O
weer O
maken O
wil O
gaan O
één O
Als O
Deze O
staat O
Er O
uw O
Van O;B-per;I-per
Nederlandse B-loc
komen O
jaren O
alleen O
« O
omdat O
» O
aantal O
dus O
land O
1 O
Ze O
daar O
Voor O
hem O
minister O
goed O
drie O
eigen O
steeds O
tijd O
binnen O
toen O
zelf O
echter O
komt O
per O
België B-loc
landen O
af O
onderzoek O
Amerikaanse B-loc
tijdens O
regering O
deel O
via O
Bij O
... O
zij O
euro O
doen O
vooral O
Brussel B-loc;I-org
Ik O
toe O
plaats O
mee O
laatste O
verschillende O
krijgen O
Die O
mogelijk O
stad O
kwam O
miljoen O
Vlaanderen B-loc;I-org
leven O
laten O
hoe O
zullen O
heel O
% O
dag O
uur O
Met O
vandaag O
toch O
enkele O
kinderen O
bijvoorbeeld O
Belgische B-loc
ontwikkeling O
overheid O
onze O
zonder O
ten O
terug O
wereld O
zien O
Na O
sinds O
Zo O
altijd O
hadden O
minder O
groot O
zouden O
men O
hier O
Volgens O
informatie O
zelfs O
elkaar O
samen O
volgende O
geven O
2 O
procent O
later O
ons O
volgens O
rond O
kon O
tweede O
partij O
werken O
gemaakt O
vaak O
verder O
onderwijs O
politieke O
kunt O
3 O;I-org
Europa B-loc
werk O
mag O
nemen O
! O;I-org
politie O
houden O
waarin O
eeuw O
internationale O
gebied O
zegt O
Unie I-org;B-org;I-loc;B-loc
geld O
nodig O
keer O
vier O
2003 O
staan O
weg O
eens O
ging O
willen O
Duitsland B-loc
bekend O
oorlog O
blijven O
naam O
snel O
gebruikt O
Om O
der I-per;O;I-org;I-loc;I-pro
2000 O;I-misc
man O
vindt O
week O
grootste O
Duitse B-loc
eerst O
blijft O
duidelijk O
krijgt O
10 O
ter O
vanaf O
· O
sociale O
vinden O
belangrijke O
hele O
2004 O
blijkt O
geleden O
Irak B-loc
Door O
hen O
manier O
zeer O
gebruik O;I-org
4 O
Franse B-loc;B-eve
september O
2005 O
5 O
basis O
dagen O
maakt O
opnieuw O
school O
nooit O
Britse B-loc
U O
afgelopen O
president O
The B-pro;B-org;I-pro;B-per
moest O
Verenigde B-loc;B-org
Vlaams B-loc;B-org
bijna O
We O
want O
kind O
samenwerking O
januari O
iets O
waarbij O
eerder O
juni O
Zij O
lang O
periode O
begin O
weinig O
zowel O
Commissie B-org;I-org
Wat O
geval O
rol O
wie O
leger O
beter O
mijn O
bestaat O
ontwikkelingslanden O
zo'n O
achter O
goede O
ligt O
belang O
beleid O
vele O
zeker O
economische O
meest O
maanden O
net O
pas O
Tweede B-eve;B-org
weten O
2002 O
ongeveer O
Frankrijk B-loc
brengen O
vrouwen O
zeggen O
buiten O
geweest O
kreeg O
niets O
20 O
kleine O
ouders O;I-pro
vijf O
Zijn O
alles O
mei O
politiek O
water O
weken O
2001 O
belangrijkste O
geeft O
tien O
vraag O
film O
groep O
juli O
situatie O
moment O
Staten I-loc;I-org
beide O
laat O
aanval O
duurzame O
kader O
wet O
even O
vragen O
terwijl O
2006 O
epilepsie O
* O
doet O
stellen O
zes O
extra O
huidige O
enige O
kwamen O
bedrijf O
oude O
welke O
6 O
Minister O;B-misc
slechts O
dezelfde O
meeste O
zit O
maart O
sterk O
vormen O
vorm O
daarom O
problemen O
vanuit O
woningen O
geweld O
Antwerpen B-loc;I-org
hand O
einde O
bepaalde O
elk O
nieuw O
verkiezingen O
wanneer O
kort O
bedrijven O
opdracht O
Nederlands B-pro;B-loc;B-org
augustus O
maakte O
belangrijk O
december O
gevolg O
oktober O
steun O
dood O
gehouden O
kabinet O
ruim O
voorkomen O
waarop O
derde O
anders O
leden O
lijkt O
recht O
Hoe O
eind O
gegevens O
strijd O
meteen O
volledig O
elke O
heb O
iedereen O
15 O
8 O
Toen O
Want O
boven O
hoge O
vorige O
Zaken I-misc;O;I-org
erg O
ander O
z'n O
Amsterdam B-loc
ervan O
Daar O
kans O
mogen O
bevolking O
toekomst O
Wereldoorlog I-eve
huis O;I-pro
inzake O
zaak O
Kamer I-org;B-org
aandacht O
invloed O
maatregelen O
premier O
'' O
iemand O
kwaliteit O
federale O
gemeenten O
zetten O
geldt O
soms O
Den B-loc
Zie O
contact O
gevallen O
zodat O
,, O
Toch O
bleek O
economie O
familie O
zaken O
jongeren O
scholen O
vlak O
Tijdens O
behandeling O
Raad B-org;I-org
gemeente O
genomen O
Italië B-loc
Tot O
begon O
plan O
troepen O
gedaan O
miljard O
sommige O
zitten O
beste O
houdt O
waarvan O
Amerikanen B-loc
bestaan O
nieuws O
DE O
diensten O
vrij O
zware O
februari O
maand O
nationale O
producten O
wilde O
Europees B-loc;B-org
hulp O
langer O
macht O
neemt O
april O
lid O
11 O
Bush B-per;I-per
alcohol O
rekening O
7 O
gegeven O
geworden O
konden O
algemeen O
soort O
vrouw O
financiële O
genoemd O
gevolgen O
leerlingen O
ooit O
wij O
zie O
november O
waardoor O
EU B-loc;B-org
aanvallen O
spelen O;I-eve
uiteindelijk O
genoeg O
gezien O
hoofdstad O
activiteiten O
druk O
militairen O
stond O
bent O
betekent O
boek O
name O
Gemeenschap I-loc;I-org;B-org;B-loc
Israëlische B-loc
echt O
succes O
1995 O
Daarnaast O
gaf O
paar O
Aan O;B-misc
allemaal O
the O;I-pro;I-org
meter O
patiënten O
stelt O
12 O
30 O
Al O;B-org;B-per
Haag I-loc
Israël B-loc
weet O
liggen O
meestal O
partijen O
Sinds O
VS B-loc
doel O
hoog O
lokale O
plaatsen O
zei O
18 O
Onder O
begonnen O
daarbij O
immers O
opgenomen O
organisatie O
China B-loc
Nu O
daarvan O
enkel O
helemaal O
leggen O
provincie O
voorzitter O
14 O
25 O
buitenlandse O
commissie O
kerk O
lange O
middelen O
betrokken O
bijzonder O
ministerie O
juist O
lidstaten O
militaire O
probleem O
publiek O
daarmee O
gebracht O
komende O
kosten O
mannen O
website O
wijze O
grond O
helft O
markt O
nam O
Veel O
` O
dienst O
hoger O
valt O
Afghanistan B-loc
gekomen O
handen O
kennis O
niveau O
reeds O
volgen O
16 O
Niet O
1999 O
9 O
anderen O
beroep O
deed O
liet O
open O
regels O
werkt O
geschiedenis O
handel O
inwoners O
reden O
zichzelf O
Daarom O
gesteld O
steden O
totaal O
avond O
dient O
diverse O
leiding O
verhaal O
woning O
centrale O
gebruiken O
slachtoffers O
17 O
Frans B-pro;B-per;B-loc
Justitie B-misc;O;I-org
New B-loc;B-pro;B-org
gewoon O
moesten O
naast O
vorig O
wonen O
24 O;I-org
Jan B-per
Ron B-per
goud O
systeem O
zoveel O
album O
bleef O
gebieden O
resultaten O
zorgen O
Rotterdam B-loc;I-org
ben O
kilometer O
nadat O
-- O
Brusselse B-loc
Rusland B-loc
bestaande O
geheel O
persoon O
terecht O
Epilepsie I-org;B-pro;O;B-org
Hoewel O
Meer O
Russische B-loc
betreft O
korte O
vallen O
burgers O
namelijk O
precies O
voeren O
waarmee O
waarschijnlijk O
1998 O
Bovendien O
Regering I-org
Wanneer O
aanslagen O
betalen O
Gewest I-loc
beslissing O
delen O
ontstaan O
project O
rechter O
reeks O
trekken O
vond O
algemene O
gevonden O
grens O
hoofd O
kant O
leiden O
volgt O
13 O
groter O
hetzelfde O
jonge O
koning O
misschien O
proces O
Buitenlandse B-misc;O;I-org
Prince B-per;I-per
actief O
artikel O
inmiddels O
programma O
waarde O
Eerste B-eve;O;B-misc;B-org
boeken O
eigenlijk O
risico O
vader O
vast O
100 O
Italiaanse B-loc
daarna O
finale O
kregen O
natuurlijk O
eveneens O
gebeurt O
klein O
licht O
me O
vanwege O
voldoende O
waaronder O
zee O
zogenaamde O
beeld O
bieden O
stand O
voorzien O
direct O
doden O
gehad O
oog O
soldaten O
speelt O
termijn O
werking O
Uit O
controle O
feit O
halen O
Iraakse B-loc
akkoord O
bezoek O
hoogte O
langs O
nummer O
slag O
Naast O
dragen O
partner O
plannen O
positie O
ver O
Hier O
Vanaf O
loopt O
morgen O
openbare O
studie O
toepassing O
ziet O
Of O
advies O
dollar O
helpen O
ieder O
medicijnen O
moeilijk O
optreden O
parlement O
studenten O
tegenover O
vol O
acht O
denken O
projecten O
sterke O
volledige O
FNB B-org
bepaald O
biedt O
campagne O
groei O
overleg O
stuk O
uitvoering O
Over O;I-pro
aanpak O
leidt O
lopen O
namen O
productie O
verband O
begint O
eisen O
gingen O
mij O
ministers O
prijs O
samenleving O
40 O
Amerika B-loc;I-loc
Je O
Nederlanders B-loc
beschikbaar O
gericht O
gesproken O
leidde O
personen O
sector O
veiligheid O
zuiden O
Daarbij O
Engeland B-loc;I-org
Palestijnse B-loc;B-org
gebaseerd O
hiervoor O
speciale O
woorden O
zwaar O
22 O
50 O
II I-per;I-misc;I-pro;O
Parlement I-org;B-org
betrekking O
centrum O
gebeuren O
gesloten O
kritiek O
middel O
rest O
richting O
werknemers O
mogelijke O
vervolgens O
Alleen O
aanslag O
graag O
instellingen O
leeftijd O
leider O
milieu O
officiële O;I-org
sprake O
voormalige O
wens O
zoon O
't O;I-per
aanwezig O
gevaar O
inkomen O;I-pro
justitie O
mogelijkheden O
noorden O
ruimte O
verklaring O
zin O
& I-org;O;I-per;I-misc;I-pro
Arabische B-loc;B-org;I-loc
Ministerie B-org;I-org
besluit O
hebt O
opgericht O
organisaties O
regelmatig O
slecht O
21 O
Harry B-per;B-pro
beginnen O
bevat O
daarvoor O
overigens O
resultaat O
specifieke O
taal O
titel O
viel O
Vooral O
Wij O
half O
kracht O
schade O
voorstel O
Britten B-loc
Omdat O
bovendien O
brief O
echte O
gisteren O
moeder O
moord O
regio O
Onderwijs B-misc;I-org;O
Verder O
Wie O
bepalen O
buurt O
gedurende O
omgeving O
onderzoeken O
toegang O
's O
bedrag O
besloten O
den I-per;O
ene O
enorme O
gewone O
leren O
mogelijkheid O
ondersteuning O
verdere O
verwacht O
vroeg O
.... O
Duitsers B-loc
Leuven B-loc;I-org
actie O
brochure O
hard O
rechtbank O
19 O
60 O
Dames O
Dylan B-per;I-per
Iran B-loc
Is O
VLD B-org
bracht O
lucht O
tanks O
thuis O
veroorzaakt O
verplicht O
zoeken O
Dan O;B-per
Koninkrijk I-loc;B-loc;B-misc
VVD B-org
functie O
goudstandaard O
lichaam O
links O
mens O
nauwelijks O
punt O
straat O
ziekte O
= O
Morgan I-per;B-per
Sosabowski B-per
Twee O
Verdrag O;B-misc
Zoals O
Zuiden B-loc
aarde O
betere O
betreffende O
buitenland O
gezet O
hoop O
kennen O
onderhandelingen O
openbaar O
oplossing O
prijzen O
rapport O
relatie O
verantwoordelijk O
vrijwel O
2007 O;I-pro
dergelijke O
ervoor O
gekozen O
meerdere O
minuten O
orde O
vervangen O
voorwaarden O
wedstrijd O
bekende O
effect O
horen O
leveren O
stap O
totale O
verdrag O
verlaten O
voorstellen O
waarom O
Egypte B-loc
Externe O
Olympische B-eve;B-misc
Thailand B-loc
auto O
beelden O
bestuur O
discussie O
gemeenschap O
gezegd O
indien O
initiatieven O
verdachte O
wist O
Gent B-loc;I-org
Pakistan B-loc
Paul B-per;I-per
bereiken O
beweging O
dienen O
gemiddeld O
idee O
interne O
mate O
relatief O
vermiste O
woord O
Afrika B-loc;I-loc
Peter B-per;I-per
brand O
daardoor O
heen O
hogere O
internationaal O
journaal O
muziek O
onderzocht O
product O
spreken O
technische O
tekst O
uitgevoerd O
zag O
zomer O
I I-per;O;I-misc;I-pro;B-pro
Spelen I-eve;B-eve
Verhofstadt B-per;I-per
bedoeld O
beperkt O
brengt O
kent O
keuze O
landbouw O
media O
midden O
officieel O
stoffen O
vaker O
verloren O
vrienden O
wegens O
1996 O
27 O
Alle O
Sommige O
Universiteit B-org;I-org;B-loc
bereikt O
boeren O
erop O
geleid O
hiervan O
kwestie O
ontwikkeld O
rechten O
stemmen O
studies O
uitgebreid O
verantwoordelijkheid O
verleden O
vrijheid O
wachten O
George B-per;I-per
Hasselt B-loc;I-org
Limburg B-loc;I-loc;I-org
Wel O
Wolder B-loc
aanleiding O
arts O
heren O
initiatief O
kijken O
ontvangen O
serie O
stappen O
stoppen O
top O
CDA B-org
and I-pro;I-org;O;I-misc
beetje O
ernstige O
goederen O
groepen O
klanten O
recente O
tank O
trok O
verboden O
verliezen O
voorbeeld O
vrije O
zaterdag O
zeven O
26 O
Geen O
Indien O
Nationaal B-org;B-misc
Nog O
York I-loc;I-pro
afspraken O
generaal O
honderden O
lijken O
noodzakelijk O
ontstond O
overwinning O
punten O
slachtoffer O
telt O
uitbreiding O
verzet O
vliegtuig O
vóór O
waarvoor O
wapens O
wetenschappelijke O
zorg O
Japan B-loc
John B-per
drank O
gang O
gekregen O
koningin O
meerderheid O
onderdeel O
oud O
Hans B-per;I-org
Hun O
Londen B-loc
bescherming O
best O
bezig O
crisis O
gewond O
jongen O
oudere O
rijk O;I-loc
risico's O
staten O
vanmiddag O
won O
Andere O;I-org
Najaf B-loc
Spanje B-loc
antwoord O
gebeurde O
gelden O
jaarlijks O
kaart O
redenen O
strategie O
ton O
verbonden O
verhalen O
verkocht O
verschillen O
vielen O
ziekenhuis O
Theravada B-org
Waarom O
allerlei O
besloot O
geboren O
ouder O
reactie O
start O
winst O
zet O
23 O
belangen O
bijzondere O
duizenden O
gelijk O
moderne O
ogen O
onderneming O
partners O
personeel O
soorten O
tevens O
twaalf O
twintig O
voornamelijk O
wilt O
Che B-per
Chinese B-loc
Economische O;B-misc;I-org;B-org;I-loc
Fonds I-org;B-org
Sociale B-misc;I-org;O;B-org
bevoegdheden O
concrete O
nr. O
stof O
vertrouwen O
voorlichting O
zoek O
én O
Ditvoorst B-per
Grote B-loc;O;I-per;B-misc;B-eve
Terwijl O
aanwezigheid O
bijdrage O
cijfers O
doordat O
drinken O
gebouwd O
lag O
liep O
noemen O
omstandigheden O
overheden O
praktijk O
prettige O
schreef O
stelde O
vaste O
vrijdag O
Brussels B-loc;I-org;B-org
Japanse B-loc
Museum I-org;B-org
Vandaag O
bouw O
conflict O
honderd O
kiezen O
maximaal O
niemand O
team O
volgend O
Athene B-loc
Palestijnen B-loc
Ten O
Turkije B-loc
Turkse B-loc
autoriteiten O
bouwen O
communicatie O
cultuur O
economisch O
lager O
organiseren O
proberen O
regionale O
uitvoeren O
29 O
Albert B-per;I-loc;B-org
India B-loc
Maastricht B-loc
Men O
Parijs B-loc
Sri B-loc
bang O
beheer O
blijken O
combinatie O
films O
georganiseerd O
hoewel O
ingezet O
militair O
vierde O
woningvoorraad O
1993 O
28 O
Generaal O
Stichting B-org;I-org;O
aanbod O
begeleiding O
beschouwd O
des I-org;O;I-loc;I-pro;I-eve
energetische O
getroffen O
gouden O
gratis O
hersenen O
hoeveelheid O
momenteel O
nacht O
ontwikkelingen O
secundair O
sluiten O
terrorisme O
toets O
universiteit O
voorlopig O
vormt O
Blz. O
Wiske I-per;B-per;I-pro
baan O
behandeld O
beslist O
gezag O
grotere O
heet O
iedere O
krant O
landelijke O
maakten O
medische O
ontwikkelen O
opleiding O
reizen O
schrijven O
vastgesteld O
veranderen O
wegen O
werkte O
zover O
Ahold B-org
Fransen B-loc
Leopold B-per
acties O
bericht O
beschikt O
energie O
eten O
fans O
gebouw O
gezicht O
inderdaad O
internet O
mocht O
onderzoekers O
provincies O
publieke O
raakte O
rechtstreeks O
versterken O
wilden O
Agalev B-org
Balkenende B-per
Belgisch B-loc;B-org;B-pro;I-org
Defensie B-misc;O;B-org
Koning O;B-loc
Lanka I-loc
Lee B-per;I-per
Sovjet-Unie B-loc
afhankelijk O
betaald O
bier O
collega's O
conferentie O
denkt O
dertig O
geschreven O
goedgekeurd O
isolatiegraad O
kansen O
ontwikkelingssamenwerking O
praten O
uitzondering O
verschil O
verzoek O
wijzen O
winnen O
Noorden B-loc;B-misc
Via O
Vragen O
band O
bedoeling O
bewoners O
definitief O
gemeenschappen O
gesprek O
gezondheid O
hield O
hoofdstuk O
kost O
la O;I-org;I-per;I-loc;I-pro
lijst O
medewerkers O
negen O
omvat O
overzicht O
rijden O
schip O
vergunning O
volgde O
volk O
vrede O
zwarte O
Boudewijn B-per
Eén O
Goedenavond O
IMEC B-org
Suske B-per;B-pro
Urbanus B-per;B-pro;I-pro
VAN O;I-per
Victor B-pro;B-per
democratie O
dorp O
gehaald O
generatie O
grondgebied O
hoeft O
inzet O
kopen O
leek O
materiaal O
model O
o.a. O
ondanks O
onmiddellijk O
principe O
prins O
stonden O
tientallen O
veilig O
verbeteren O
verschenen O
vonden O
voordat O
Spaanse B-loc
Waalse B-loc
aanhangers O
bloed O
gevraagd O
halve O
hangt O
hervormingen O
lagere O
neer O
normaal O
procedure O
slechte O
staatssecretaris O
terrein O
toestand O
verlies O
veroordeeld O
voedsel O
vraagt O
wetenschappers O
1990 O
1997 O
80 O
Naar O
Noordzee B-loc
bevorderen O
daarin O
duizend O
gegaan O
groene O;B-loc
historische O
hoogste O
individuele O
islamitische O
legt O
lijn O
monniken O
netwerk O
oorspronkelijke O
private O
sturen O
verdwenen O
vroeger O
westen O
Algemene B-org;O;B-misc
Clijsters I-per;B-per
Daarmee O
Kerry B-per;I-per
Moskou B-loc
Onze O;B-per
Rode B-org;B-loc;B-misc;O;I-pro
Tegen O
Wallonië B-loc
bewijs O
debat O
departement O
dochter O
gelegd O
gemiddelde O
mede O
moeite O
museum O
natuurlijke O
oosten O
opgesteld O
opnemen O
probeert O
snelle O
sneller O
speelde O
tegenstelling O
vakbonden O
volle O
wint O
EPAR B-misc
Ensor B-per;I-per
Kim B-per;I-per
Mensen O
Naties I-org
Thomas B-per;I-per
Vandersteen B-per;I-per;I-org
ZYPREXA B-pro;B-misc
aandeel O
afgesloten O
afstand O
agent O
aldus O
behoort O
dieren O
directe O
duur O
gelegen O
hierbij O
onafhankelijkheid O
onmogelijk O
oorzaak O
overige O
pensioen O
plek O
streven O
tegenwoordig O
voldoen O
zat O
Milosevic B-per;I-per
Sharon B-per;I-per
Sint B-loc;B-per;I-org
Staat B-org;B-misc;I-org
artsen O
daarop O
dingen O
gehele O
grenzen O
industrie O
juiste O
klaar O
leerling O
levert O
maatschappij O
markten O
ondersteunen O
ondertussen O
richten O
universiteiten O
vanavond O
vergeten O
wetgeving O
Amsterdamse B-loc
Bel B-loc;O
Pas O
banken O
bevoegd O
broer O
financiering O
foto's O
geneesmiddelen O;I-org
hart O;I-loc
juridische O
leiders O
ontslag O
oprichting O
ronde O
vastgelegd O
vroegere O
woont O
zondag O
Bagdad B-loc
Beide O
Berlijn B-loc
Blok I-org;B-per;B-org
Christus B-per;I-pro;B-pro;I-per
Franstalige B-misc;B-loc
Nederlandstalige B-misc
Tom B-per
Utrecht B-loc;I-org
aanvragen O
aanzien O
aard O
advocaat O
afdeling O
angst O
beurs O
bijdragen O
deden O
domeinnaam O
gebouwen O
hoort O
kunst O
kust O
maandag O
ontvangt O
programma's O
structuur O
taak O
uren O
verdwijnen O
vereniging O
verkopen O
vlucht O
voordeel O
vuur O
waarden O
31 O
EN O;I-org
Engelse B-loc
Enkele O
Guy B-per
Johan B-per
aangepast O
betrekkingen O
diep O
directeur O
eenheid O
erin O
ie O
integratie O
jaarlijkse O
koers O
last O
lezen O;I-pro
mening O
olie O
oproep O
overal O
raken O
rijst O
sprak O
uitspraak O
verkeer O
verminderen O
vertrek O
werkgelegenheid O
zekerheid O
1940 O
BMM B-org
Bernini B-per
Daarna O
Lijst O;B-org;B-pro
Myanmar B-loc
Nederlanden I-loc;B-loc
Noordelijke B-loc;B-org;B-misc
Syrië B-loc
Zelfs O
activiteit O
ambassade O
asielzoekers O
bank O
bereid O
cel O
centraal O
creëren O
culturele O
eventueel O
geheime O
gelijke O
geloof O
geplaatst O
gewerkt O
grondwet O
grotendeels O
haalde O
invoering O
lage O
loop O
munt O
noemt O
onlangs O
onvoldoende O
overleden O
pakken O
probeerde O
site O
tonen O
verhogen O
vervoer O
vluchten O
voorbereiding O
voorbij O
.. O
1945 O
Blair B-per;I-per
D66 B-org
Egyptische B-loc
Huis I-loc;B-org;B-loc;I-org
Later O
Pierre B-per
Polen B-loc
SP B-org
ambtenaren O
bestond O
bleven O
bron O
concurrentie O
contacten O
dagelijks O
dak O
gebeurd O
gebrek O
gebruikte O
gedrag O
geraakt O
gevangenen O
gevestigd O
groeide O
huizen O
instelling O
laag O
maatschappelijke O
meisjes O
stukken O
toenmalige O
traditionele O
uiterst O
verdeeld O
weekend O
zilver O
1971 O
1991 O
19e O
32 O
Artikel O
Ondanks O
Washington B-loc
Zowel O
Zuidelijke B-loc
afkomstig O
banden O
beschermen O
bronnen O
coalitie O
contract O
democratische O
effecten O
eiland O;I-pro
geluid O
gezamenlijk O
hierover O
karakter O
moslims O
raakten O
regelgeving O
samenwerken O
sterker O
subsidies O
tegelijk O
tijdelijk O
verandering O
verscheen O
versie O
vijftien O
wellicht O
Bank I-org;B-org
Binnen O
Elke O
HET O;B-org
Humalog B-pro
IN O
Iedereen O
Internationaal B-org;O;I-org;B-eve;B-misc
Kuifje B-per;B-pro
Luik B-loc;I-org;I-loc
NAVO B-org
Nationale B-org;B-misc;O;B-eve;I-org
Slangen B-per;B-org;I-per
Soms O
Vereniging B-org;I-org
a O;I-pro
aangehouden O
aangezien O
aanvullende O
automatisch O
banen O
beschreven O
bevindt O
dankzij O
duidelijke O
elementen O
fractie O
frank O
gedeelte O
gedood O
geestelijke O
geregeld O
gevoel O
gewonden O
huiselijk O
indruk O
inhoud O
instantie O
journalisten O
kun O
latere O;I-pro
nationaliteit O
nodige O
oppositie O
opstand O
ploeg O
radicale O
rekenen O
rode O
schepen O
sport O
tarieven O
terugkeer O
toegankelijk O
velen O
verschijnen O
voelen O
voert O
vreemde O
zorgt O
1989 O
1994 O
Belgen B-loc
FOD B-org
Marc B-per
Net O
Saddam B-per
aangeboden O
begrip O
behalve O
beschikken O
ernstig O
gewonnen O
gezondheidszorg O
haven O
kamer O;I-org
menselijke O
ouderen O
prinses O
riep O
rust O
sfeer O
sociaal O
spreekt O
tijden O
vermoord O
vijand O
vind O
voordelen O
westerse O
1000 O
1967 O
200 O
70 O
Karel B-per;I-per
Midden-Oosten B-loc
Poolse B-loc;B-org
Rond O
Ronde B-eve;I-misc;B-misc
Volksgezondheid B-misc;I-org;O
Willem B-per
Zeker O
aspecten O
beslissingen O
binnenlandse O
carrière O
chemische O
ervaring O
eventuele O
figuur O
financieel O
gemakkelijk O
gevolgd O
gisteravond O
keren O
nederlaag O
ontwikkelde O
persoonlijke O
rebellen O
regeling O
regio's O
sporen O
symbool O
thema O
toestemming O
type O
verbetering O
verlenen O
verloor O
verzekerd O
visie O
wetten O
wijk O
zagen O
zetels O
1980 O
CD&V B-org
Congo B-loc;I-loc;I-pro
Cuba B-loc
Eerder O
Eind O
Frank B-per
Haar O
Hermelien B-per
Hierdoor O
Israel B-loc
Mechelen B-loc;I-per;I-org
Michel B-per;I-per
Star B-pro;B-misc
aanvraag O
bedraagt O
betekenis O
bewijzen O
bezit O
datum O
dienstverlening O
drinker O;I-pro
formulier O
geïsoleerd O
hiermee O
huursector O
kandidaat O
los O
mariene O
ofwel O
onafhankelijk O
plaat O
revolutie O
richt O
schrijft O
sectoren O
toezicht O
trokken O
vergadering O
versterking O
vriend O
weliswaar O
zorgde O
Charles B-per
College B-org;I-org
Khan I-per;B-per
Reader I-pro
Vietnam B-loc
Vlamingen B-loc
Welke O
Zo'n O
administratie O
analyse O
belangstelling O
beperken O
bijwerkingen O
boord O
communistische O
dicht O
gezamenlijke O
hierdoor O
industriële O
kwart O
leraren O
minister-president O
minstens O
negentig O
ongeluk O
opvolger O
passen O
poging O
politici O
realiseren O
roman O
schooljaar O
seizoen O
spel O
student O;I-pro
tenminste O
toekomstige O
traditie O
uitkering O
unieke O
veranderd O
verklaren O
vijfde O
vluchtelingen O
voelt O
wettelijke O
zaten O
zestig O
Brugge B-loc
Comité B-org;I-org
Conventie B-org;I-eve;B-misc;B-eve;I-misc;I-org
Jeruzalem B-loc;I-per
Robert B-per
SVB B-org
Verenigd B-loc
aanzienlijk O
bedrijfsleven O
behoren O
behulp O
bepalingen O
bevel O
fase O
geleverd O
gespeeld O
gevechten O
hoopt O
investeringen O
menselijk O;I-org
miljoenen O
patiënt O
paus O
positief O
reis O
score O
terroristen O
toegenomen O
trein O
verdacht O
verdedigen O
verjaardag O
verklaard O
vliegtuigen O
voet O
werkgever O
zette O
+ O
500 O
A O;I-pro;I-misc;B-pro
Bourgeois B-per;I-per
DAT B-org;O;I-org
Dankzij O
Geschiedenis O;I-org
Griekenland B-loc
JGZ I-misc;B-misc
Kort O;I-pro;B-pro
Louis B-per
OM B-org;O
Openbaar B-org;O
President O;B-misc
Senaat B-org
Sint-Niklaas B-loc
Uiteindelijk O
agenda O
behoefte O
bekijken O
denk O
doelstellingen O
donderdag O
eenvoudig O
erkend O
evaluatie O
gesteund O
gevoerd O
gewicht O
hoeveel O
ingenomen O
innovatie O
liefst O
missie O
opzichte O
raakt O
schaal O
schuld O
snelheid O
station O
teksten O
telefoon O
tevreden O
toont O
treden O
twijfel O
vergelijking O
verkrijgbaar O
vijftig O
voorbije O
0 O
2008 O
Azië B-loc
Duitstalige B-loc;B-misc;I-org
Dus O
Misschien O
Rotterdamse B-loc
Schelde B-loc
State I-org
Xigris B-pro
Zonder O;I-org
administratieve O
afgesproken O
behouden O
bepaalt O
burgemeester O
dossier O
eer O
ertoe O
flink O
foto O
fraude O
gedeeltelijk O
gedwongen O
genoemde O
geslagen O
gezin O
kleinere O
ontdekt O
operatie O
overlijden O
professor O
regeringen O
respectievelijk O
slaan O
steunt O
trouwens O
uitgebreide O
uitsluitend O
veranderingen O
verenigingen O
verklaarde O
verkoop O
waaruit O
warm O
wetenschappelijk O
zogenoemde O
1944 O
1946 O
1992 O
65 O
Euro O;B-misc;B-pro;B-org
Groot-Brittannië B-loc
Hitler B-per;I-per
Mijn O;B-pro
PvdA B-org
Russen B-loc
Spirit B-org;B-pro;O
VN B-org
Vier O
armoede O
autoriteit O
burger O
dinsdag O
documenten O
dreigt O
duurt O
geheim O
gemeenschappelijke O
gestuurd O
gevormd O
intussen O
koninklijke O
particuliere O
persoonlijk O
religieuze O
stem O
succesvolle O
toename O
trekt O
verdachten O
verspreid O
vliegen O
voorbeelden O
waarna O
wetenschap O
wijst O
1975 O
1979 O
1982 O
Binnenlandse B-misc;O
Geert B-per
Heren O
Independent I-pro
Koninklijke B-org;B-loc;B-misc
Mugabe B-per;I-per
Rome B-loc
Samen O
agrarische O
albums O
alsook O
begraven O
beschikking O
beurt O
bevinden O
dichter O
eenvoudige O
evenwicht O
gevangenis O
heilige O
hetzij O
incident O
joodse O
klassieke O
kop O
langere O
legde O
link O
melden O
nogal O
normen O
omhoog O;I-misc
ondernemingen O
plaatselijke O
speciaal O
terroristische O
vergeleken O
verhouding O
vermeld O
verslagen O
vertellen O
verwachten O
verzekering O
weigeren O
zilveren O
zoekt O
1960 O
75 O
Duurzame I-org;B-misc;O;I-misc
France B-org;I-org;I-eve;B-pro
Landbouw B-misc;O;I-misc;I-org
Liprolog B-pro
Ondertussen O
Ons B-pro;O;I-pro
Oorlog I-eve;O;B-misc
Premier O
Private I-org;B-misc;B-org;O
Schröder B-per;I-per
Suriname B-loc
Tussen O
Verklaring I-pro;O;B-misc
World B-eve;I-pro;B-pro;I-org;B-misc
aangenomen O
actieve O
betaling O
binnenkort O
commerciële O
compleet O
digitale O
draagt O
draait O
duurde O
externe O
feiten O
for O;I-org;I-misc;I-pro
handicap O;I-org
hervorming O
huwelijk O
ingediend O
ingevoerd O
instrumenten O
kenmerken O
klimaat O
langzaam O
nauw O
noch O
onderzoekt O
oorsprong O
opdrachten O
oudste O
pers O
populaire O
procedures O
produceren O
raad O
schrik O
steunen O
technologie O
technologische O
testament O
uitgegeven O
verslag O
verwachting O
werkgevers O
winkel O
­ O;I-org
# O
300 O
Aelvoet B-per;I-per
Afrikaanse B-loc;I-org;B-misc
Algemeen O;B-org;B-misc
Brel B-per;I-per;I-pro
Drie O;B-pro
Engels B-pro;B-loc;I-pro
Erwin B-per
Gerrit B-per
Griekse B-loc
Hiermee O
III I-per;I-misc;I-pro;O;I-org
Instituut I-org;B-org
La B-pro;B-loc;B-org;I-per;B-per;I-org
Mark B-per;B-pro;B-misc
Mars B-loc;B-pro
NED3 B-org
NIET O;B-misc
Trek I-pro
Vanuit O
Verdonk B-per;I-per
Waar O
Westen B-loc;B-misc
Witte B-loc;I-per;B-per;I-pro;B-eve;B-org;B-pro
acht-uur-journaal O
allen O
alsnog O
baas O
bereikte O
bestrijden O
bevoegdheid O
bezoekers O
blad O
correct O
criteria O
duren O
effectief O
export O
gaven O
geslaagd O
gevoelens O
gezichten O
graad O
harde O
herstel O
hof O;I-pro
infrastructuur O
jarenlang O
kleiner O
liever O
mm O
nationaal O
ontwerp O
overeenkomst O
protest O
reageren O
rivier O
schutterij O
situaties O
speler O
starten O
toegekend O
toegepast O
vechten O
vermoedelijk O
voren O
werkloosheid O
winkels O
witte O;I-pro
35 O
AOW B-misc
ART. B-misc
Alexander B-per;I-per
Carter B-per;I-per
Centrale I-org;B-org;O;B-misc
Daarin O
Duits B-loc;B-pro
Elk O
Geus I-per
Houins B-per;I-per
James B-per
Jordanië B-loc
Les B-pro;B-org;O;B-loc
Nadat O
SPD B-org
Uw O
VOOR O;I-org
Vervolgens O
_ O
aanvankelijk O
algebra O
beslissen O
bewust O
bezocht O
blij O
boodschap O
brede O
budget O
coördinatie O
deelnemers O
dubbele O
enig O
enorm O
erkenning O
geallieerde O
gelegenheid O
geloven O
geproduceerd O
inclusief O
insuline O
klacht O
maal O
modellen O
nest O
onderscheiden O
ontstaat O
oplossingen O
opstellen O
pogingen O
roept O
status O
stijl O
tegemoetkoming O;I-pro
verkozen O
verliest O
veroorzaken O
voorkomt O
vorming O
waard O
wél O
ziek O
1985 O
Anders O;B-org;I-org;B-per;B-misc
Luxemburg B-loc;I-loc
Nieuwe O;I-pro;B-loc;B-org
Rijk I-loc;B-misc;B-loc
SP.A B-org
Tevens O
Turken B-loc
aanbevelingen O
alsmede O
basisonderwijs O
bedragen O
besteed O
betrokkenheid O
bodem O
brieven O
conclusies O
dacht O
deelname O
echtgenoot O
evolutie O
gearresteerd O
haalt O
herkennen O
hoeven O
houding O
huishoudens O
indienen O
klachten O
leverde O
medaille O
min O
noemde O
nummers O
ogenblik O
ondernemers O
onderscheid O
overleed O
parlementaire O
registratie O
respect O
rivieren O
schatting O
stijging O
taken O
tegenstanders O
teveel O
toernooi O
uitdagingen O
vanmorgen O
voerde O
voorgesteld O
wou O
à O;I-pro
90 O
ALIMTA B-pro
AOW-pensioen B-misc
Arafat B-per;I-per
Army B-org;I-org
B O;B-misc;B-loc;I-misc;I-pro
Bazel B-loc
Bijna O
Brits B-loc
CHMP B-org
Centraal B-org;B-loc;O
Fortuyn I-per;B-per;I-org
Groen B-org;O
Indonesië B-loc
Irakezen B-loc
Journaal B-pro;I-pro
Maria B-per;I-per;B-eve;I-loc
Morgen O;I-pro
NED2 B-org
Nasser B-per;I-per
OP O
Open I-eve;I-misc;O;B-eve;B-org
Rijn B-loc;I-loc
Sport O;I-org;B-misc;I-misc;I-pro
aangekondigd O
afloop O
anderzijds O
besluiten O
cd O
criminaliteit O;I-pro
deelstaten O
duurder O
geconfronteerd O
geldig O
gewesten O
geïntegreerde O
hopen O
ingezonden O
inkomsten O
katholieke O
mooi O
muur O
onafhankelijke O
onderwerpen O
onduidelijk O
ontwikkelingsbeleid O
permanente O
positieve O
rijbewijs O
rijke O
rustig O
seconden O
sommigen O
standaard O
straf O
strand O;I-pro
tafel O
tal O
telkens O
treedt O
uitgebracht O
uitzending O
vanochtend O
verdediging O
verdeling O
verricht O
vrouwelijke O
ware O
wezen O
Begin O
Berlusconi B-per;I-per
CVP B-org
Economie B-misc;O;I-org;I-misc;I-pro
Hond I-per;I-pro
Jacques B-per;I-pro;B-pro
Luc B-per
Partij I-org;B-org
Sabena B-org
Vandenbroucke I-per;B-per
Waals B-loc;B-pro;B-org
adres O
bevatten O
breed O
collega O
context O
deels O
dienstverlener O
diploma O
document O
elf O
evenals O
feest O
fel O
geneesmiddel O
getuigen O
groeien O
groenen O
helpt O
interesse O
inzetten O
islam O
jongere O
minuut O
noodzaak O
on O;I-pro;I-org;I-eve;I-misc
onderdelen O
overgenomen O
pagina O
paspoort O
populair O
rechters O;I-pro
richtlijnen O
ruzie O
specifiek O
stuurde O
subsidie O
tachtig O
temperatuur O
theorie O
toespraak O
uitgesproken O
uitgezonden O
vakantie O
veelal O
verbod O
verkrijgen O
verlopen O
verstandig O
voorjaar O
voormalig O
voornaamste O
voortdurend O
vroege O
werkzame O
woensdag O
zon O
1914 O;I-pro
1939 O
1965 O
1976 O
45 O
David B-per;I-per
Einde O
FORSTEO B-pro
Federale B-org;B-misc;O
Gedurende O
Henin B-per;I-per
Hoofdstedelijk I-loc;B-loc;I-org
Infolijn I-misc;I-org;B-misc
Joegoslavië B-loc;B-org
Justine B-per
Le B-pro;B-loc;B-org;I-per
Ontwikkeling I-misc;I-org;I-pro;O
Oudenaarde B-loc;B-org
Poetin B-per;I-per
Vorig O
WTO B-org
Wilders B-per;I-per
aangetoond O
aparte O
auto's O
bevestigd O
complex O
critici O;I-pro
daadwerkelijk O
dialoog O
dreiging O
dure O
eieren O
eigenaar O
eindelijk O
evenwel O
functies O
geprobeerd O
gepubliceerd O
ideeën O
inspanningen O
journaals O
kaarten O
kandidaten O
kende O
kiest O
koos O
kunstenaar O
leeshandicap O
luchthaven O
maximale O
methode O
nucleaire O
omvang O
onderwerp O
opgepakt O
overtuigd O
passagiers O
permanent O
placebo O
regime O
richtte O
ruil O
schieten O
stijgt O
strategische O
strijders O
tekenen O
toren O
uitgaven O
vakblad O
vereist O
verkeerde O
vermogen O
versterkt O
voortgezet O
waarover O
welk O
wind O
150 O
Afghaanse B-loc
Alcohol O;B-misc;B-pro
André B-per
Antwerpse B-loc;B-org
Behalve O
Fortis B-org;B-pro
Groot I-per;I-pro;O;B-loc;B-eve
Kasparov B-per;I-per
Marjon B-per
NETWERK B-pro
Napoleon B-per
Philips B-org
Schiphol B-loc
Slag B-eve;I-eve;O
Taliban B-org
belastingen O
bijeenkomst O
cellen O
commissaris O
computer O
controleren O
daarentegen O
dader O
eeuwen O
elders O
fondsen O
front O
functioneren O
fusie O
gelukkig O
gestart O
getreden O
getuige O
goedkeuring O
heer O
hogescholen O
hommels O
humor O
huurwoningen O
jeugd O
jongens O
legers O
lessen O
literatuur O
lossen O
maatschappelijk O
muntstukken O
natuur O
negatieve O
officier O
omgekomen O
perspectief O
rechts O
schrijver O
sloot O
sporten O;I-pro
stabiliteit O
tekort O
tijdschriften O
transport O
trots O
uiteraard O
val O
veertig O
verandert O
verdragen O
vermijden O
voortaan O
vooruitgang O
voorzieningen O
welvaart O
wettelijk O
woede O
1. O
1963 O
1983 O
55 O
Alles O;B-pro
CBR B-org
Char B-pro;B-misc
Daardoor O
Grand B-eve;B-misc;B-pro;B-org;I-pro
Hof B-org;B-loc;I-org;I-per;B-misc;I-loc
Jean B-per
Jef B-per
KWR B-misc
Kok B-per;I-per;I-org
Laat O
Nederlander B-loc
Pakistaanse B-loc
Prins O;B-misc;B-loc;B-pro
Rodenbach B-org;I-per
Romeinse B-loc;B-misc
Shell B-org
TE O
Tour B-eve;I-eve;B-loc
Unilever B-org
Wet O;B-misc
aanmerking O
achtergrond O
alsof O
alternatieve O
architect O
begroting O
beiden O
beneden O
benoeming O
bereikbaar O
bijeen O
buitengewoon O
bureau O
collectie O
conservatieve O
consument O
daartoe O
deur O
diens O
eenheden O
element O
feite O
gepleegd O
gepresenteerd O
gezond O
gouverneur O
gulden O
hielden O
ingesteld O
instrument O
kampen O
kippen O
kleding O
lichte O
lot O
makkelijk O
manieren O
massaal O
maximum O
mislukte O
moed O
mond O
multilaterale O
nalatenschap O
omstreden O
omzet O
ondernemen O
opgeroepen O
opleidingen O
sloeg O
soldaat O
stierf O
techniek O
tegelijkertijd O
tegemoet O
thema's O
tijdelijke O
toegevoegd O
toenemende O
treffen O
veranderde O
verbeterd O;I-pro
verdienen O
vliegveld O
vogelpest O
volwassenen O
voort O
weigerde O
weigert O
wereldwijd O
winnaar O
woordvoerder O
zeventig O
zijde O
zolang O
zwemmen O;I-pro
1961 O
1970 O
1974 O
1977 O
Afgelopen O
Angels I-org;B-org
Argentinië B-loc
BBC B-org
Brusselaars B-loc
Eerst O
Iraanse B-loc
Kunsten I-org;I-loc
Lila B-per
Lincoln B-per;I-per
Plooy B-per;I-per
Tegelijkertijd O
Verbond B-org;I-org
Virginia B-loc;I-org;B-per
Volksunie B-org;I-org
Wereldbank B-org
Wim B-per
Zuid-Afrika B-loc
aangetroffen O
armen O
baldakijn O
bestellen O
besturen O
betaalt O
betekenen O
bewaard O
bewegingen O
boeddhisme O
commandant O
daarover O
dosis O
eindigde O
enz. O
familieleden O
federaal O
fout O
gaten O
geboden O
generaals O
geopend O
getekend O
gevierd O
gezocht O
herstellen O
ja O
kantoor O
kiezers O
laatst O
liberale O
lied O
liepen O
lijden O
mensenrechten O
milities O
nadruk O
najaar O
ondernemer O
onrust O
oorzaken O
plaatsvinden O
presidentsverkiezingen O
puntenscore O
rendement O
roepen O
schulden O
schuldig O
schutters O
slaagde O
stalen O
stijgen O
term O
uiteenlopende O
veld O
verleend O
vermist O
vertegenwoordigers O
vertelde O
voorraad O
waaraan O
weekeinde O
werkzaamheden O
wisten O
zekere O
zwart O
1988 O
250 O
Artsen B-org;O
Bangladesh B-loc
Development I-misc;I-pro;I-eve;I-org
Heeft O
Hergé B-per;B-org
Koude B-eve
N-VA B-org;I-org
NASA B-org
Natuurlijk O
Raymond B-per
Reizen O
Vaak O
aandoening O
aangesteld O
aanleg O
afgezet O
begane O
behoeften O
behoorlijk O
bekeken O
beperkingen O
beschermd O
beschikbare O
bestuurlijke O
betekende O
bezet O
brachten O
breken O
circa O
deelnemen O
discriminatie O
eist O
elektrische O
ermee O
failliet O
gebleven O
gehoord O
geleidelijk O
gemeten O
gescheiden O
gevangen O
gewest O;I-loc
gewijzigd O
geïntegreerd O
groeiende O
klant O
kleur O
koopsector O
kwijt O
leerplicht O
mis O
ondertekend O
oorspronkelijk O
overgebracht O
regisseur O
samenvatting O
schutterijen O
seksuele O
sluit O
stimuleren O
suiker O
talen O
toegediend O
toetsen O
totdat O
uitgesloten O
vaststelling O
vergroten O
voetbal O
vooraf O
voorwerpen O
waarnemers O
wensen O
werkelijkheid O
werksters O
winter O
1948 O
1956 O
1957 O
1959 O
1981 O
Aangezien O
Al-Sadr B-per;I-per
As I-per;B-loc;B-misc;I-misc
Brazilië B-loc
Cyprus B-loc
EVISTA B-pro
Hoge B-org;O;B-loc;B-misc;I-eve
Intussen O
Ja O
NEF B-org
Namen B-loc;O
Nee O
OPTRUMA B-pro
Oranje B-org;B-misc;I-org;I-misc
Oudkerk B-per;I-per
Pieter B-per;I-per
Professor O;B-misc;B-per
Ruim O
Toelichting O
aanwezige O
absolute O
alweer O
arbeid O
bedacht O
belast O
belasting O
benadering O
beperking O
beperkte O
concerten O
corruptie O
decennia O
definitieve O
degelijk O
dorpen O
du I-org;I-pro;I-loc;O;I-per
efficiënt O
enerzijds O
enigszins O
factoren O
folder O
gemeenschappelijk O
gerechtelijke O
geschikt O
getrokken O
gevaarlijk O
goedkope O
greep O
hierop O
hoeveelheden O
hoogtepunt O
intensieve O
inzicht O
jonger O
jongste O
kasteel O
kijkt O
kolonie O
kostte O
kranten O
lagen O
leest O
les O;I-pro
m O
markttoegang O
merk O
merken O
minst O
minste O
misbruik O
mochten O
namens O
noordelijke O
offensief O
onbekend O
opening O
overdracht O
papier O
percentage O
politicus O
prestaties O
proef O
publiceerde O
qua O
raadplegen O
relaties O
slagen O
slavernij O
slot O
spanningen O
steken O
steunpunten O
stopt O
straten O
stuurt O
succesvol O
technisch O
teken O
televisie O
termen O
vergoeding O
verhoogde O
verloopt O
vernieuwing O;I-misc
verzekeren O
vlag O
voeten O
voorbereid O
vorst O
wijn O
woonplaats O
zeebodem O
zelden O
1962 O
2010 O;I-misc
36 O
BTW B-misc;B-per
Bart B-per;B-org
Bergen B-loc
Bob B-per;B-misc;I-pro
Buitenlands O;B-misc
Dank O
Dienst B-org;I-org;B-misc
Donner B-per
Eddy B-per
Eigen B-pro;O;I-pro
Federaal B-org;B-misc;O
Florida B-loc
Gazastrook B-loc
Grant B-per;I-per
Hoessein I-per;B-per
Kroes I-per;B-per
Niemand O
Nieuws B-pro;I-pro;O
Noord-Korea B-loc
Officiële O
Ongeveer O
Overigens O
Republiek I-loc;B-loc;I-misc;O
Schone I-org;I-loc
Stoiber B-per;I-per
Ter O;B-loc;B-org
University I-org;B-org
Verkeer O;B-misc;I-misc
Vorige O
aangegeven O
aanpassingen O
agenten O
artikelen O
bedreiging O
begeleiden O
beschuldigd O
besmet O
bestuurder O
betrokkenen O
bijsluiter O
bilaterale O
blijkbaar O
bom O
brandweer O
ca. O
club O
conclusie O
conflicten O
daad O
daarnaast O
defensie O
destijds O
details O
doorgaan O
doorgaans O
drinkt O
droeg O
eenmaal O
eerdere O
en/of O
enzovoort O
eraan O
erfgenaam O
erfrecht O
ervaren O
gat O
gebeurtenissen O
gerichte O
geschoten O
gestegen O
geweigerd O
gezinnen O
glas O
globale O
grondvloer O
investeren O
journalist O
klooster O
komst O
krachten O
kruistocht O
leed O
lokaal O
lopende O
luchtvaartmaatschappij O
maatregel O
normale O
nuttig O
ontslagen O
opgezet O
organiseert O
priester O
professionele O
publicaties O;I-org
restaurant O
rij O
spoor O
standpunt O
stroom O
taalgebied O
talrijke O
toetreding O
toon O
tournee O
uitdaging O
uitvoer O
verhoging O
vermissing O
verplichte O
vertegenwoordigd O
vertrekken O
verworven O
volgden O
voorstander O
vriendin O
vrijwillig O
vrijwillige O
wacht O
wijziging O
zulke O
-ie O
1830 O
1968 O
1973 O
Air B-org;I-org
Ariclaim B-pro
Brigade I-org;B-org
CDU B-org
Centrum B-org;I-org;O
Daarvoor O
Dirk B-per
Haagse B-loc
Herman B-per;I-org
IB-Groep B-org;B-misc
Johannes B-per
Kamp B-per;B-loc;I-per
Karadzic B-per;I-per
Koninklijk B-org;B-misc;B-loc;O
LPF B-org
Leven I-pro;I-org
Madrid B-loc;I-org
Portugal B-loc
Revolutie I-eve;B-eve
Rik B-per
Rob B-per
US B-eve;B-org;B-loc;B-misc;I-pro
Yentreve B-pro
Zee I-loc
aanbestedende O
afgenomen O
anderhalf O
arrestatie O
begrijpen O
belangrijker O
beleggers O
bellen O
beroemde O
bezwaar O
capaciteit O
college O;I-org;B-org
definitie O
delegatie O
dier O
doelstelling O
doelwit O
domein O
doodgeschoten O
drugs O
efficiënte O
elektronische O
enquête O
fouten O
gas O
gedragen O
gelaten O
gepaard O
gepland O
gereageerd O
gestolen O
gewenste O
graaf O
graf O
groeit O
grondig O
holebi's O
huisarts O
inflatie O
inschrijving O
interview O
kanker O
kapitaal O
lieten O
maat O
minimaal O
mooie O
nl O
offerte O
omtrent O
onderhoud O
ongetwijfeld O
opgelopen O
opmerkelijk O
osteoporose O
planten O
pleit O
podium O
reacties O
regen O
ruime O
selectie O
solidariteit O
spelers O
stil O
storten O
straffen O
strijdkrachten O
supermarkten O
tijdschrift O
toeslag O
toestel O
trad O
traditioneel O
verkeerd O
verklaart O
vermoeden O
verplichtingen O
verscheidene O
vertelt O
verwoest O
volop O
vooruit O
voorwaarde O
vormde O
wapen O
werkzaam O
zesde O
1942 O
1949 O
1966 O
1972 O
1986 O
Arnhem B-loc
Baldakijn B-pro
Banking I-org;I-misc
Beatrix B-per
Darfur B-loc
Democraten B-misc;I-org;B-org
Democratische B-eve;B-loc;B-misc;I-org;B-org
Departement B-org
Dossier I-misc;O;B-pro
Eindhoven B-loc
Goede O;B-misc;I-per
Horrocks B-per
Informatie O;I-org;B-pro;B-misc;B-org
Kroll I-per
Libanon B-loc
Momenteel O
Netwerk B-pro;B-org
OLS B-eve
Pim B-per;I-org
Potomac I-org;B-loc
Radio B-org;I-org;O
Tekst O
Verschillende O
Vrije B-org;I-org;O
Zaterdag O;I-eve;I-misc;I-pro
aanbieden O
aangeraden O
aanwijzingen O
alvast O
as O
bekendste O
beloofde O
beschadigd O
bescheiden O
beslag O
bezoeken O
bibliotheek O
bovenop O
brons O
brug O
continent O
conventie O
creativiteit O;I-misc
douane O
duidelijkheid O
duurzaam O
dynamiek O
ervaringen O
formeel O
ga O
geallieerden O
gedacht O
immigranten O
impact O
institutionele O
invasie O
jij O
jury O
kanten O
kennelijk O
klinkt O
kwaad O
kwartaal O
makkelijker O
malen O
meergezinswoningen O
monarchie O
neuroloog O
nood O
o O
omschreven O
ondermeer O
ontkent O
ontvoerd O
optimale O
overtuigen O
personages O
plotseling O
ramp O
rechtszaak O
sancties O
socialisten O
straks O
symptomen O
thans O
uitgevers O
uitlevering O
verbinding O;I-loc
verhoogd O
verwijst O
voegen O
voelde O
voldoet O
voorgeschreven O
voorzichtig O
wedstrijden O
welzijn O
werkten O
zichtbaar O
1916 O
1958 O
1964 O
1978 O
2C I-pro
> O
Arabieren B-loc;I-org
Brabant B-loc;I-loc
Bureau I-org;B-org
DNS B-org
Dutroux B-per;I-per
Enterprise B-pro;I-pro
God B-per;O
Gore B-per;I-per
Hendrik B-per;I-per
ICT B-misc;I-org
International I-org;B-org;I-loc;B-misc
Internationale B-org;O;B-misc;I-org
Jos B-per
Kerk I-org;B-org;I-misc
Koningin O;B-misc
Marco B-per
Mogelijk O
Oost-Europa B-loc;I-loc
Oostende B-loc;I-pro
Philippe B-per;I-per
Tien O;I-org
V.S. B-loc
VELOTAB I-pro
Waarschijnlijk O
aangifte O
advocaten O
afgewezen O
afkomst O
afval O
allochtone O
alternatief O
anti-epileptica O
arbeiders O
arbeidsmarkt O
assistentie O
behandelen O
beschouwen O
beschrijving O
besteden O
bestemd O
bevoegde O
bijkomende O
bleken O
brigade O
commando O
dagelijkse O
deeltijds O
divisie O
drama O
dreigen O
dringend O
dubbel O
felle O
forse O
fundamenteel O
gaande O
geheugen O
geholpen O
gekend O
geluk O
genaamd O
heden O
hersteld O
ijs O
illegale O
isolatie O
kerken O
klap O
km² O
landbouwproducten O
landelijk O
leeft O
lukt O
middag O
moskee O;I-loc
motor O
nieuwbouw O
niks O
opgebouwd O
opleveren O
opvragen O;I-pro
opzet O
overtuiging O
pakket O
planning O
praktische O
processen O
rand O
redelijk O
regelen O
rug O
sindsdien O
slaat O
stemming O
stichting O
strenge O
tentoonstelling O
tienduizenden O
toegestaan O
toestellen O
uitgerust O
uitwerken O
verdween O
verklaringen O
verwarming O
virus O
voertuigen O
voorziet O
vrijlating O
wenst O
werknemer O
zaal O
zetel O
ziekenhuizen O
zomaar O
zowat O
zuidelijke O
zélf O
1941 O
1969 O
1987 O
34 O
6-2 O
ACS-landen B-misc
Afhankelijk O
Agenda B-misc;I-misc
Ali B-per;I-per;I-loc
Basistakenpakket B-misc
Beleid I-misc;I-org;O
Betuweroute B-loc
Bram B-per
CA O
CIA B-org;O
Canada B-loc
Colombia B-loc;O;I-org
Dylans B-per
EVD B-org
Engelsen B-loc
Gettysburg B-loc;I-eve
Gouden B-pro;O;B-misc;I-pro
Hierbij O
Inmiddels O
Italianen B-loc
Kaboel B-loc
Landen O;I-misc
MET O
Magritte B-per;I-per;I-pro;I-org
Mieke B-per
NOS B-org;B-pro
Ontwikkelingssamenwerking B-misc;O;I-org;I-pro
Oude B-loc;B-org;O;B-pro;I-org
Palestina B-loc;I-org
Saoedi-Arabië B-loc
Sommigen O
W. I-per;B-per
Walter B-per
William B-per
Williams I-per;B-per
Zweden B-loc;I-per
] O
aandeelhouders O
aandelen O
aangepaste O
aangewezen O
aanvaarden O
aardbeving O
adoptie O
afschaffing O
apart O
bedreigd O
been O;I-pro
bekomen O
beoordeling O
berichten O
bespreken O
bevestigen O
bewind O
bezette O
bezetting O
bloemen O
bommen O
bouwdeel O
burgeroorlog O
chaos O
computers O
concept O
dijk O
diplomatieke O
directie O
doelen O
emoties O
erbij O
et I-org;O;I-per
factor O
figuren O
gedachten O
gerecht O
geringe O
gesprekken O
gewezen O
glazen O
graden O
hangen O
hevige O
ingeschreven O
kern O
km O
kringen O
leraar O
loopbaan O
medailles O
medisch O
nabij O
neem O
onderling O
ontvoering O
opbrengst O
opstandelingen O
opvallend O
opvang O
paard O;I-pro;I-misc;I-per
past O
planeet O
post O
posten O
premie O
race O
reactionair O
schilderij O
service O
set O
signalen O
slotte O
spanning O
stilte O;I-pro
streeft O
strikt O
strips O
studeren O
talent O
tekende O
tenslotte O
tocht O
toegewezen O
toeristen O
topman O
transfer O
uitstoot O
uitwerking O
uniform O
verblijf O
verblijfplaats O
vergelijkbaar O
vernietigen O
verschijnt O
verslaan O
vertrokken O
vervolgd O
voorlopige O
wees O
wetenschappen O
zelfmoord O
zocht O
zodanig O
zwaarste O
15e O
1934 O
1954 O
1984 O
2. O
63 O
700 O
Amerikaans B-loc;B-org
Antillen B-loc;I-loc
Belang I-org
Bijvoorbeeld O
Bulgarije B-loc
Cultuur B-misc;O;I-misc;I-loc
Doel O;I-per
EUR B-misc;O
Energie B-misc;I-misc;O;I-org
Financiën B-misc;O;I-org
Gisteren O
Grondwet O;B-misc
Hiemstra I-per
IJzeren B-loc;B-misc;I-per
Indiase B-loc
KLM B-org
Leefmilieu B-misc;I-org;I-misc;O
Millecam I-per;B-per
NIGZ B-org
National B-org;I-org;I-pro;B-misc
Oostenrijk B-loc
Opnieuw O
Pandy I-per;B-per
Patrick B-per
Per O
Te O
Times I-pro
VTM B-org
Wieren I-per
Willy B-per
Wolfowitz B-per;I-per
aangeduid O
aangevallen O
adviezen O
afgeschaft O
arme O
bedenken O
beglazing O
beloofd O
beschuldigingen O
bestrijding O
bevrijd O
bezetten O
beëindigen O
bronzen O
compromis O
correspondent O
daders O
daling O
decreet O
discussies O
doch O
doe O
domeinen O
drukken O
financiën O
geacht O
geadviseerd O
geboorte O
gele O
gemeld O
georganiseerde O
gerealiseerd O
geregistreerd O
gewapende O
gewassen O
geïnstalleerd O
hevig O
hommel O
hulpverleners O
ingaan O
ingevuld O
inlichtingen O
joden O
kamp O
keizer O
liefde O;I-pro
linie O
linkse O
losse O
meisje O
meldde O
mobiele O
monetaire O
monnik O
munten O
ontdekte O
ontstonden O
ontwerpen O
opeenvolgende O
optocht O
originele O
overeenstemming O
overgang O
piloten O
posities O
praat O
prioriteiten O
rechtse O
reed O
registreren O
reguliere O
religie O
reputatie O
roken O
romans O
rood O
schietpartij O
series O
socialistische O
standaarden O
streek O
talloze O
terugkeren O
tijde O
to O;I-pro
toeval O
uiterlijk O
uitleg O
uitmaken O
uitoefenen O
uitslag O
uitspraken O
verdwijnt O
verkregen O
vernietigd O
veroorzaakte O
veroverd O
verspreiden O
verspreiding O
verstrekken O
vertegenwoordigen O
vertegenwoordiger O
vertrekt O
vervolg O
vestigen O
vlakbij O
voorkeur O
voorwerp O
vreemd O
vrijwilligers O
werkgroep O
werkzaamheid O
¤ O
18e O
1920 O
1933 O
1950 O
Aartsen I-per
Argentijnse B-loc
Australië B-loc
B. I-per;O;B-per;I-pro
Churchill B-per;I-per
Davenport B-per;I-per
Elsschot B-per;I-per;B-pro;I-pro
François B-per
Gemeenten O;I-org
Grenzen I-org
Honderden O
Integraal B-misc
Jordaanoever I-loc
Kinderen O;I-org
Laurus B-org
Limburgse B-loc;I-loc
Lubbers B-per;I-per
Marokko B-loc
Middeleeuwen B-misc
Muhammad B-per;I-per
Partners I-org
Pentagon B-loc
Publicatiedatum O
RIZIV B-org
René B-per
Ridge I-loc
Rijkswaterstaat B-org
Rituals B-org
Roland B-eve;B-per
Rons B-per
Sectie O
Slechts O
Soedan B-loc
Steeds O
Surinaamse B-loc
Syrische B-loc
Tenslotte O
Vele O
Vlaams-Brabant B-loc
Wordt O
ZIJN O
Zuid B-loc;I-loc
aangekomen O
aangepakt O
aanpassen O
aanzienlijke O
afgeleid O
afwezigheid O
architectuur O
baggerspecie O
bedroeg O
bemanning O
benoemd O
bestuderen O
betaalde O
bevonden O
bod O
box O
bruggen O
buitenlanders O
buitenlands O
buurland O
circuit O
complete O
complexe O
concreet O
concurrenten O
dalen O
democratisch O
diende O
diepe O
doek O
doorbraak O
eindigt O
eruit O
essentieel O
euro's O
evenveel O
explosie O
filosofie O
fors O
gebaseerde O
geestelijk O
gekost O
gelanceerd O
genieten O
gerekend O
gespecialiseerde O
geïnteresseerd O
haast O
halverwege O
humanitaire O
imago O
incidenten O
injectie O
innemen O
kanalen O
keerde O
keurt O
kilo O
kondigde O
koninginnen O
koortsstuip O
landbouwsector O
le O;I-per;I-org;I-pro
lengte O
letterlijk O
maak O
machines O
materialen O
metingen O
minimum O
monument O
munitie O
muzikale O
méér O
officieren O
onderhouden O
onderlinge O
ondersteund O
ongeacht O
ontdekking O
ontvangst O
oorlogen O
overvallen O
personeelsleden O
pijn O
pleiten O
principes O
raam O
realiteit O
record O
redden O
reizigers O
resten O
samengesteld O
schoot O
scoren O
secretaris O
sectie O
sensoren O
smaak O
sp.a B-org;O
stadhuis O
toegankelijke O
transparantie O
tuin O
uiterste O
veroverde O
verschillend O
verstaan O
verzorging O
vocht O
volksgezondheid O
vooralsnog O
voorgaande O
vormden O
vrachtwagens O
waarborgen O
waargenomen O
westelijke O;B-loc
zelfstandig O
zender O
zijnde O
zoektocht O
zone O
1921 O
1930 O
1955 O
20e O
39 O
51 O;I-org
57 O
Allah I-per;B-per
Beslan B-loc
Betrekkingen O;I-misc;I-org
Cambodja B-loc
Denemarken B-loc
Divisie I-org;B-org;B-misc
Eyck I-per;B-per;I-pro
Groningen B-loc
Heilige B-loc;B-misc;B-per
Henin-Hardenne I-per;B-per
Jackson I-per;B-per
Los B-loc;O;I-eve
Maarten I-loc;B-per;I-per
Meestal O
Michael B-per
Neem O
Nikaya I-org
PPS B-misc
PS B-org
Peeters B-per;I-per
Politiek O
Postbus B-misc;B-org
Reisadviezen O
Rion I-per
Roger B-per
San B-loc;I-per;B-org
Sarkozy B-per;I-per
Scholen O
Sindsdien O
St B-loc;B-org;B-pro
UGent B-org
Wetenschap B-misc;I-org;O;I-misc
Zwitserland B-loc;I-org
aangevuld O
aanpassing O
achteraf O
actoren O
actueel O
actuele O
afgerond O
afleveringen O
ambtenaar O
antwoorden O
apparaten O
autonomie O
bekendgemaakt O
benadrukt O
beroepen O
beweren O
bezorgen O
beïnvloeden O
biologische O
boer O
bomen O;I-pro
bouwde O
bouwdelen O
brigades O
brochures O
categorie O
cent O
centra O
competenties O
concentraties O
concern O
dachten O
docenten O
dossiers O
dringen O
dwingen O
etnische O
exemplaren O
feitelijke O
gauw O
geboekt O
geest O
gestopt O
gevangenisstraf O
gevochten O
globaal O
graan O
gunstige O
handelaars O
handelen O
hecht O
intern O
invoer O
jeugdgezondheidszorg O
katoen O
klasse O
laagste O
landschap O
lectuur O
leeg O
leuk O
lijnen O
lozingen O
manager O
mandaat O
medewerker O
meldt O
mg O
miljarden O
minderheid O
mist O
moeilijke O
nachts O
nader O
nectar O
negatief O
niveaus O
nochtans O
notaris O
nou O
ochtend O
omlaag O;I-misc
onderhandelen O
ontdekken O
ontmoet O
ontmoeting O
ontvoerders O
opbouw O
opdrachtgever O
opgevolgd O
oppervlakte O
optie O
optimaal O
overgedragen O
parket O
perfect O
platteland O
plus O
pond O
prioriteit O
puin O
relevante O
restaurants O
route O
samenhang O
samenstelling O
secretaris-generaal O
seks O;I-pro
staken O
sterren O
stevig O
streken O
strengere O
structurele O
structuren O
studiefinanciering O;I-pro
systematisch O
tegenstander O
tekeningen O
terreinen O
test O
toonde O
uiteindelijke O
uitgenodigd O
verloop O
vernietiging O
verschilt O
vertraging O
verwijderd O
verwijzing O
vlees O
voorgestelde O
voorzitterschap O
vrees O
waarheid O
weerstand O
werkelijk O
wijzigingen O
zodra O
1919 O
1938 O
1943 O
2e O;B-org;B-eve;B-loc
46 O
7-5 O
800 O
Aernoudt O;B-per;I-per
Andras B-per;B-misc
Brels B-per
Cemetery B-loc;I-loc
Chr. B-per;O
Conferentie I-misc;B-misc;I-eve;B-eve
Enron B-org
Europeanen B-loc
Graaf I-per;O;B-loc
Grieken B-loc
Helaas O
Hells B-org
Hemelrijck I-per
Hiervoor O
Hoeven I-per
Human B-pro;O;B-org;B-misc
Japanners B-loc
Jordaanse B-loc;B-org;I-org;O
Kandahar B-loc
Leger I-org;B-org
MOL's B-misc
Markt I-loc;I-eve;I-misc;I-pro
Mauresmo I-per;B-per
Maurice B-per
Mevrouw O;B-pro
Oud O;B-eve;B-loc;B-org
Petrus B-per;I-per;I-loc;I-org
Scheffer I-per;B-per;I-pro
Sinaï B-loc;I-loc;I-org
Sir O;B-misc
Staatsblad I-pro;B-pro;B-org;I-org
Staatssecretaris O;B-misc
Tongerseweg B-loc
Tony B-per;B-pro
Uitgeverij B-org;I-org;B-pro;O
Vandaar O
Vanity B-pro;I-pro;B-org
Vanwege O
Voorts O
WK B-eve
Website O
West-Vlaanderen B-loc;I-loc;I-org
Westelijke B-loc;O
Zes O
Zodra O
aanvoer O
absoluut O
achterstand O
affaire O
afgebroken O
afzonderlijke O
allerhande O
ambassades O
argumenten O
arm O;I-pro
behalen O
beschrijft O
blz. O
boten O
buren O
bus O
bussen O
camera O;I-pro
chauffeur O
cliënten O
congres O
consumenten O
daaraan O
demonstraties O
deuren O
diepte O
echtpaar O
eigenschappen O
eiste O
erfdeel O
ergens O
expertise O
fabriek O
families O
file O
fruit O
gebroken O
gedaald O
gedichten O;I-pro
gedronken O
gefinancierd O
gelijknamige O
gemeentelijke O
gevaarlijke O
gewaarschuwd O
gezelschap O
gooien O
granaten O
heette O
hetgeen O
hoorde O
horeca O
hotel O
houten O;I-per
hulpverlening O
inbegrip O
instanties O
introductie O
inval O
kondigt O
koop O
koopwoningen O
koortsstuipen O
koude O
kritisch O
landbouwbeleid O
langdurige O
leiderschap O
logica O
loon O
medicijn O
nadeel O
noten O
o.m. O
omgezet O
omwille O
ondergaan O
ontbreekt O
onzekerheid O
oordeel O
openen O
operationele O
opgelost O
opgeslagen O
opmars O
opmerkelijke O
organen O
overmacht O
overstromingen O
paniek O
prachtig O
problematiek O;I-misc
reclame O
republiek O
reserves O
ruimtelijke O
schadevergoeding O
schandaal O
schenken O
schizofrenie O
serieus O
spits O
strikte O
stromingen O
tijdje O
toegelaten O
treinen O
uitgave O
uitgewerkt O
uitwisseling O
vaart O
vacatures O
vaststellen O
ventilatie O
verdriet O
verlaging O
verplaatsen O
verwerken O
verwerkt O
verzamelen O
voertuig O
vogels O
volume O;I-pro
voorafgaand O
voorstelling O;I-pro
weekblad O;I-pro
wereldwijde O
wethouder O
wetsvoorstel O
x O
zeg O
zicht O
ziekten O
zingen O;I-pro
zogeheten O
'90 O
10.000 O
1863 O
1865 O
1947 O
38 O
400 O
< O
A. B-per;O;I-per;I-pro
ABN B-org;I-pro;B-misc
Abu B-per;B-org;B-misc;B-loc
Ad O;B-per;B-org;B-pro
Airlines I-org
Bert B-per;I-per
Chavez B-per;I-per
Congolese B-loc
Doha B-misc;B-loc
Fair I-pro;B-pro
Franstaligen B-misc
Heel O
Henri B-per;B-org
Hetzelfde O
Hoogervorst B-per
Hoop I-per;I-org;O;I-pro
IMEC's B-misc
IRIS B-org
Kijk O
Kruis I-org;O
Laken B-loc;I-loc;I-pro
Lam I-pro;B-pro;B-misc;O
Leiden B-loc;I-loc;I-org
Links O;I-org
Mede O
Musea O;I-org
NRC B-pro;B-org
O O;I-pro;I-misc;B-misc;I-eve;I-org
Openbare B-org;B-misc;I-org;O
PCB's B-misc
Permeke B-per;I-per
Post I-org;O;I-per;I-pro;B-org;I-misc
SPS-maatregelen B-misc
Samyn I-per;B-org
Science B-pro;I-pro;I-org;O
Sudan B-loc
Tegenwoordig O
Vincent B-per;I-per
Voorzitter O;B-misc
Werk O;I-org;B-pro;I-misc
West B-loc;B-misc;B-org;I-loc;I-misc;I-org;I-pro
Wissekerke B-loc
Zalm B-per;I-per
[ O
aangesloten O
aanpakken O
adressen O
afgebeeld O
al-Sadr B-per;I-per
ambassadeur O;I-pro
amper O
analyses O
apparaat O
avonturen O;I-pro
balans O
bataljon O
begeleid O
begrepen O
behoorde O
benen O
beruchte O
besproken O
bevordering O
beweert O
bewegen O
blik O
boete O
bondgenoten O
bood O
buitenwereld O
cavalerie O
code O
communautaire O
communiceren O;I-pro
concentratie O
cursussen O
diefstal O
diezelfde O
ding O
dosering O
draaien O
drankgebruik O
duiken O
e-mail O
ecosysteem O
eerlijk O
eis O
energiebesparing O
expeditie O
fenomeen O
fiscale O
flinke O
fotograaf O;I-pro
garanderen O
gecontroleerd O
gehandicapten O;I-pro
gekoppeld O
gelukt O
gespecialiseerd O
gevel O
gunstig O
hek O
hoeverre O
hond O;I-pro
identiteit O;I-pro
informeren O
ingang O
ingrijpen O
inspanning O
installaties O
interessant O
interessante O
interpretatie O
jong O
kanonnen O
keuken O
kijk O
koninkrijk O
kopie O
koste O
krijgsgevangenen O
landing O
leer O
leerkrachten O;I-pro
levend O
levenslang O
lichten O;I-pro
lukte O
mannetjes O
meesten O
melk O
moeilijker O
norm O
nut O;I-pro
offertes O
onbekende O
ondergebracht O
onderweg O
ontving O
opdat O
opmaken O
overleven O
partijvoorzitter O
personage O;I-pro
potentiële O
prachtige O
precieze O
promotie O
protesteren O
publicatie O
reageert O
referendum O
regel O
regelt O
reorganisatie O
revolutionaire O
rubriek O
schilderijen O
schoon O
sedimenten O
senator O
single O
stapte O
startte O
stelling O
storm O;I-pro
strategisch O
stroming O
suikers O
t O
teruggekeerd O
theater O
tijdig O
vaandel O
vandaan O;I-pro
vannacht O
veilige O
veiliger O;I-pro
verantwoord O
verbeterde O
verbeteringen O
verbieden O
verkiezing O
vermeende O
vermoorde O
verre O;I-pro
vertaald O
verteld O
vertrok O
video O
voorganger O;I-pro
voorheen O
wagen O
zones O
zwakke O
'n O;I-org
1913 O
1915 O
1918 O;I-pro
43 O
6-4 O
600 O
Alex B-per
Bekende O;B-misc
Bono B-per
Boston B-loc;I-pro;B-org
Chinezen B-loc
Clinton B-per;I-per
Cobbaert B-per;I-per
Committee I-org;B-org
Congres B-org;B-eve;I-org
Cubaanse B-loc
Daarop O
Dag I-pro;B-eve;B-misc;I-eve;O
Duizenden O
Estienne B-per
Etienne B-per
FCM B-org;B-pro
Frits B-per
GroenLinks B-org
IS O
Innovatie I-misc;I-org;O;B-misc;I-pro
Joseph B-per;I-per
Kabinet B-org;B-misc;O
Maandag O
München B-loc;I-org;O
NS B-org
Nijmegen B-loc;I-loc;I-org
Noordpool B-loc
OSPAR B-misc;B-org;B-pro
Oostenrijkse B-loc;B-misc
Opvallend O
Reisadvies O
Ridder I-per;I-pro;B-per;O
Roemenië B-loc
Servië B-loc
USSR B-loc
VIII I-per;O;I-pro
VRT B-org
Vries I-per
Wimbledon B-loc;B-eve;I-eve
aanbevolen O
achttiende O;I-pro
administraties O
afspraak O
afwachting O
artillerie O
aspirine O
behoeve O
bekendheid O
beoordelen O
bepaling O
besmetting O
betrouwbare O
beweerd O
bewustzijn O
beëindigd O
bijgevolg O
bloedige O
bombardementen O
broeikasgassen O
bv. O
categorieën O
collectieve O
commentaar O
communisten O;I-pro
concentreren O
criminelen O
culturen O
dank O
dergelijk O
deskundigen O
dictatuur O
dode O;I-pro
drukt O
eerlijke O
eigendom O
engagement O
enthousiasme O
erger O
erkende O
europese B-loc;O;B-org
experiment O
fonds O
fundamentele O
gehalte O
gekeken O
gelegerd O
geroepen O
geschriften O
getrouwd O
gevecht O
gijzeling O
grijze O
handhaven O
hoofdredacteur O
hoofdzakelijk O
illegaal O
individueel O
ingedeeld O
inspectie O
intensief O
interventie O
invulling O
kernwapens O
koepel O
kostprijs O
krijg O
kwoot O
leidden O
lever O
lonen O
loterij O
luchtmacht O
manische O
manschappen O
meent O
meten O
mevrouw O
moeilijkheden O
monitoring O
motto O
nadere O
nadien O
negentien O
negentiende O
nergens O
nota O
olympische O;B-eve
onenigheid O
ontworpen O
openheid O
operaties O
opgelegd O
opgeleverd O
opgesloten O
opkomst O
opname O
opnames O
oproepen O
opstelling O
overeengekomen O
overgave O
overlast O
overlijdt O
pagina's O
paleis O;B-loc
panelen O
plegen O
populariteit O
praktisch O
presentatie O
presenteert O
presidentskandidaat O
probeerden O
producenten O
publiciteit O
rechtbanken O
regeerakkoord O
regelmatige O
schadelijke O
schat O;I-pro
schoten O
signaal O
slagveld O
slechter O
slikken O
soortgelijke O
specialisten O
staatsgreep O
stapt O
steekt O
stelsel O
sterven O;I-pro
stevige O
strafbaar O
streng O
symbolen O
symbolische O
systemen O
tabel O
tellen O
time O;I-pro
toepassingen O
treft O
twintigste O
uitdrukkelijk O
uitgeroepen O
uitgesteld O
v. O
varkens O
verhinderen O
verleent O
verliet O
verminderd O
vermindering O
verrassing O;I-misc
vervanging O
verzameld O
vierkante O
vluchtte O
volwassen O
voorafgaande O
voordien O
voorgelegd O
voorkomende O
voorop O
voorsprong O
vreugde O
vrijgelaten O
vullen O
wereldmarkt O
werkende O
wijken O
zand O
zojuist O
zult O
'80 O
1500 O
1929 O
1936 O
1951 O
1952 O
1e O;B-org
20.000 O
25.000 O
33 O
67 O;I-pro
Alexandre B-per
Alexandrië B-loc;I-loc
Annan I-per;B-per
Anne B-per;B-org
Arabisch B-loc;B-pro;B-misc;B-org
Armstrong B-per;I-per
Autoriteit I-org
BBP B-misc
Barcelona B-loc;B-org;I-eve
Beernaert B-per;I-per
Bill B-per;I-pro
Birma B-loc
Browning B-per;B-pro;I-per
COMPLEET O
Coene B-per;I-per
DIE O
Denk O
Doornik B-loc
Giscard B-per;I-per
Gods I-pro;B-per;I-misc;O
Handelsblad I-pro
Hongarije B-loc;I-loc
Hugo B-per;I-per
Ierse B-loc
Jaar I-misc;B-misc;O
Jezus B-per
Jocic B-per;I-per
Joodse B-loc;B-misc
Kuijpers I-per;B-per
Land I-loc;B-loc;B-org;B-misc;I-per
Lees O
Lilian B-per;I-per
Maas B-loc;I-loc
Maderno B-per;I-per
Media I-org;O;B-misc;I-eve;I-misc
Mercator B-per;I-per;I-org
Mussolini B-per;I-per
Noorwegen B-loc
Oost-Vlaanderen B-loc
Overeenkomst O;B-misc;I-misc
Powell I-per;B-per
Republikeinse B-misc;B-org;B-eve
Sadr I-per;B-loc
School B-org;I-org;I-misc;I-pro;O
Sherman B-per;I-per
Standaard I-pro;B-org;I-org
Strafwetboek B-pro
Tegelijk O
Terra B-org;B-misc
Thaise B-loc;B-misc
Tsjetsjeense B-loc
Vogels I-per;B-per;O
Vrouwen O;I-org;B-pro;I-pro
Was O;I-pro
Wilt O
Wolderse B-loc;B-org
Zekerheid I-org;O;I-misc
aangebracht O
aankomst O
afschaffen O
afstemming O
alliantie O
antwoordde O
batterijen O
behaalde O
behandelend O
behandelingen O
beleg O
belofte O
benaming O
benutten O
beoogde O
bereikten O
beschouwing O;I-pro
bestek O
bevestigt O
bevrijding O
bezitten O
bezuinigingen O
beïnvloed O
brak O
christenen O
commercieel O
communisme O;I-pro
concert O
criminele O
danken O
deelt O
disfunctie O
diversiteit O
dochters O
doeleinden O
dramatische O
dranken O
editie O
effectieve O
eigenlijke O
engelen O
ergste O
erkennen O
erover O
evenement O
executie O
festival O
financieren O
gecoördineerd O
gedicht O
gekocht O
geleerd O
generaties O
genetische O
geraken O
gerechtelijk O
geslacht O
gevlucht O
gevoelig O
gewenst O
gezorgd O
gigantische O
globalisering O
grootte O
hoek O
honger O
hormoon O
hout O;I-pro
impuls O
index O
indicatoren O
inhoudelijk O
inrichting O
invullen O
jarige O
kamerlid O
kansarme O
karakters O
kartel O
katholiek O
kerkelijke O
kijker O;I-misc
koninklijk O
koorts O
krachtige O
langstlevende O
lastenboek O
leert O
levende O
lichamen O
ligging O
locaties O
maaltijd O
machten O
massale O
matig O
meegenomen O
meester O;I-pro
meewerken O
misdrijven O
momenten O
muren O
musea O
nadrukkelijk O
nagenoeg O
naties O
nieuwste O
ondernemerschap O
ontbreken O
ontkennen O
onvermijdelijk O
oprichten O
opslag O
opvolging O
opzetten O
orkaan O
overeenkomsten O
overweegt O
pad O
pag. O
participatie O
pensioenen O
peso O
poëzie O;I-eve
producent O
profeet O
protestantse O
raadzaam O
raden O
ras O
rectiole O
reeksen O
reële O
rijdt O
salaris O
schriftelijke O
slaagt O
slapen O
snelweg O
sporters O
stelden O
stijgende O
stukje O
successen O
supermarkt O
talenten O
technieken O
teneinde O
terugtrekken O
tiental O
titels O
uiting O
uitkeringen O
uniek O
verdient O
vergelijkbare O
vergroot O
verlangen O
versterkingen O
verstoord O
vertegenwoordiging O
vertoont O
verwarring O
verwerven O
vieren O
visuele O
volstrekt O
voltijds O
voorschriften O
vrezen O
waarschuwing O
warme O
welkom O
wiens O
wit O
zelfde O
zevende O;I-pro
zitting O
1928 O
1953 O
37 O
44 O
50% O
59 O
66 O;I-org
76 O
ABVV B-org;I-org
Anna B-per;I-per
Belg B-loc;I-misc;I-pro
Beweging I-org;I-misc;O;B-org
Bulgaarse B-loc;O
Classic I-pro;I-misc
Dick B-per
Drank- B-misc
Federatie B-org;I-org
Fidel B-per;B-misc
Filip B-per
Flahaut B-per;I-per
Garros I-eve;I-loc
Generation I-org;I-pro
Gerard B-per;I-per
Gezien O
Groep B-org;I-org;O
HIJ O
Havenbedrijf B-org;I-org
Hill I-loc;I-per
Hollywood B-loc;B-org
Horecawet I-misc
Houd O
Inge B-per;B-org
Inspectie B-org;I-org;O
Islamitische B-misc;B-org
Jaarlijks O
Jakarta B-loc;I-pro
Joegoslavische B-loc
KPN B-org
Klein B-per;O;B-loc;B-org;B-pro;I-per
L. I-per;B-per
Madonna B-per;B-pro
Magda B-per
Mary B-per;I-pro
Milieu B-misc;I-org;O;I-misc
Nature B-pro;O
Neelie B-per
Noord B-loc;B-misc;B-org;I-loc
Ontwikkelingslanden O;I-org;I-pro;B-misc;I-misc
Overzicht O
Paus O;B-misc
Potter I-pro;I-per
Pouzilhac I-per;B-per
Prodi B-per;I-per
Pronk B-per;I-per
Ramallah B-loc
Sikhs B-misc
Sjah B-per;I-per
Smead B-org
Space I-org;I-pro;B-pro
St. B-loc;B-per;I-pro;B-org;I-org
Stedelijk B-org
Sydney B-loc;B-eve
Sylvia B-per
Tientallen O
UWV B-org
Uruguay B-loc;B-misc
V I-per;I-pro;O;B-misc
Velen O
Vindplaats O
Voorbeelden O
Wahid B-per;I-per;B-pro
Warschau B-loc;I-eve;I-org
Willem-Alexander B-per
aangelegd O
aanloop O
aanvang O
aanvulling O
aardhommel O
accepteren O
achterlijf O
afbeeldingen O
afgelegd O
afgeraden O
afgestemd O
afsluiten O
alcoholgebruik O
allebei O
allochtonen O
argument O
atmosfeer O
baby O
bed O
beeldende O
bereik O
berekening O
beschreef O
besmette O
bewaren O
bewezen O
bezien O
bezorgd O
bijen O
bisschop O
boekhouding O
boos O
braille O
campagnes O
catering O
coach O
concessies O
consensus O
constant O
degenen O
demonstratie O
depressie O
dictator O
divisies O
doelgroepen O
downloaden O
drukste O
eentje O
eilanden O
eisten O
energiebesparende O
enthousiast O
ernaar O
essentiële O
expliciet O
faillissement O
feitelijk O
formele O
fort O
fractievoorzitter O
gebeurtenis O
gebonden O
geformuleerd O
gek O
gekenmerkt O
gelijktijdig O
geplande O
geregistreerde O
geschokt O
gesticht O
gestoken O
gewelddadige O
gezonde O
goedkoper O
grensoverschrijdende O
groen O
groeperingen O
grootschalige O
havens O
herdacht O
herinneren O
herkomst O
hierboven O
hit O
homo's O
hoogleraar O
huisvesting O
ineens O
ingenieurs O
invoeren O
job O
kabinetschef O
kampioen O
koloniale O
kritische O
kruis O;I-org
kunstenaars O
langdurig O
liberalen O
lichamelijke O
liedjes O
lokken O
luisteren O
materieel O
mechanismen O
meedoen O
middelbare O
moreel O
motieven O
naarmate O
nabestaanden O
omloop O
ongeval O
online O;I-pro
ontmoeten O
ontraden O
ontwikkelt O
oostelijke O
openlijk O
opgave O
opgeheven O
opgetreden O
opvallende O
oren O
overeen O
overname O
overschot O
paradox O
peil O
plaatse O
plaatsgevonden O
plaatste O
plaatsvindt O
presenteerde O
presenteren O
preventie O
profiteren O
promoten O
protesten O
reageerden O
recent O
scherp O
slaap O
slaven O
spijt O
spoedig O
springen O
stadje O
statuut O
tempo O
testen O
toegankelijkheid O
toelaten O
toevallig O;I-pro
toewijzing O
training O
transacties O
tunnel O
tweemaal O
typisch O
uitstek O
vangen O
veiligheidsdiensten O
vennootschap O
verantwoordelijke O
verderop O
vergelijken O
verhoudingen O
verlenging O
vermoorden O
verrast O
versloeg O
verstrekt O
vervullen O
verwachtingen O
vice-premier O
voegt O
voorbereidingen O
vreedzame O
vriendschap O;I-pro
vruchten O
weigering O
weinige O
werkelijke O
werkweek O
wetgevende O
wiskunde O
zak O
zoveelste O
100.000 O;I-misc
160 O
17e O
1815 O;I-pro
1900 O
1917 O
1927 O
2009 O
3000 O;I-misc
48 O
58 O
900 O;I-eve
95 O
Aanvankelijk O
Adressen O;B-misc
Agnes B-per;I-per
American B-org;B-misc;I-org;B-loc;B-pro;I-pro
Angeles I-loc;I-eve;I-org
Arbitragehof B-org;O
Artist I-per
Arts I-org;O;B-org;I-eve
Behandeling O;I-org
Belgica B-pro
Bent O
CAO B-misc
Charleroi B-loc;I-org
City I-loc;I-pro;B-org
Ecolo B-org
Eric B-per
Eupen B-loc
European B-org;I-misc;B-misc;B-pro;I-eve
FOTO O
Faisal B-per
Filips B-per;I-per
Forum I-eve;B-eve;B-org;I-org;O
Friese B-loc;I-pro;B-pro;B-misc;O
GEEN O;B-misc
Ga O
Geef O
Georges B-per
Georgië B-loc
Gibraltar B-loc
Groenhuijsen I-per
Guido B-per;B-pro;B-org
Helmsley I-per;B-per;B-org;I-org
Hoeveel O
IV I-per;I-pro;O
Jeugdgezondheidszorg I-misc;I-org
Juist O
Katholieke B-org;B-loc;O
Kees B-per;I-pro
Klooster B-loc;I-per;I-loc
Koos B-per
Laden I-per
Latijns-Amerika B-loc;I-pro
Lodewijk B-per;B-misc;I-per
Londense B-loc
London B-org;I-org;B-loc;I-loc;I-misc;I-pro
Ludo B-per
Lumumba B-per;I-per;I-org
Mahayana B-org
Marcel B-per
Margarita B-per
Moet O;B-pro
Moorsel I-per
Nazi-Duitsland B-loc;B-misc
Nicole B-per;I-per
Nieuw O;B-loc;B-pro;B-org;I-org
Olympisch B-misc;I-org;B-loc
Oosten B-misc;I-loc;B-loc
Palm B-org;I-org
Pantani B-per;I-per
Politie O;I-org
QUOTE O
RDM B-org
Saakasjvili B-per;I-per
Servische B-loc;B-org
Shah I-per;B-per;B-misc
Sovjets B-loc;I-pro
Stad I-loc;I-org;B-org;I-pro;I-eve;I-misc;O
TWEE O
Taal B-pro;O;I-org;B-org;I-pro
UNESCO B-org;B-pro
VROM I-org;B-misc;O
Venus B-per;I-pro;B-pro
Volgende O
Welkom O;B-misc
Werken O;I-misc;I-pro
Wouter B-per
Xavier B-per
Zimbabwe B-loc;I-pro
Zorg O;B-pro;I-org
Zuid-Korea B-loc
^ O
aandoeningen O
aandringen O
aangevraagd O
aanhoudende O
aanspraak O
academiejaar O
acteur O
adviseren O;I-pro
afgetrokken O
afnemen O
aftreden O
agentschap O
ambitie O
amygdala O
apotheker O
associatie O
auteurs O
autonome O
avontuur O;I-pro
begreep O
belooft O
berekend O
besluitvorming O
betaalmiddel O
betrekken O
bevindingen O
bezwaarschrift O
bibliotheken O
bijgewerkt O
biljetten O
blauw O
blazen O
bloot O;I-pro
bos O;I-loc
bouwwerk O;I-pro
bovenstaande O
branden O
breekt O
breuk O
burgemeesters O
buurlanden O
christelijke O
christen-democraten O
confrontatie O
conservatief O
daalt O
deelgemeenten O
deelstaat O
degene O
dertien O
diagnose O
dichtbij O
dieper O
dikke O;I-pro
dodelijke O
doorheen O
dreigde O
droom O
drukte O
duiden O
durven O
economieën O
eeuwige O
erfgenamen O
erkent O
etc. O
exemplaar O
extreem O
extreme O
fantastische O;I-pro
fax O
fiets O
flessen O
folders O
geactiveerd O
gedachte O;I-pro
gegijzeld O
gemakkelijker O
gemeenteraadsverkiezingen O
gespannen O
getraind O
geweten O
geïnvesteerd O
grijpen O
groente O
géén O
hectare O
heffen O
herdenken O
hierin O
identificatie O
inbreng O
ingevoegd O
inrichtende O
inschatten O
instellen O
jezelf O
kanselier O;I-pro
ketel O
klas O
kleuteronderwijs O
koopkracht O
kredieten O
kroonprins O
lachen O
las O
leefmilieu O
lenen O
lening O
lispro O
literaire O;B-pro
luidt O
maan O;I-pro
magazine O
managers O
maskers O;I-pro
matige O
meerwaarde O
meet O
middeleeuwse O
minderheden O
misdaad O;I-pro
mits O
mooiste O
moorden O
moordenaar O;I-pro
naartoe O
nazi's O
oeuvre O
omgaan O
omroep O
onderhandeld O
ondersteunt O
onderzoeker O
ontplofte O
onzeker O
oogst O
opgeblazen O
opgemaakt O
opgevangen O
ophalen O
oplopen O
oplossen O
opvangen O
opwarming O
orgaan O
orkest O
overleggen O
overwegend O
paneel O
parlementsverkiezingen O
plastic O
productgroep O
provinciale O
rassen O
reageerde O
recessie O
rechtstreekse O
regionaal O
renners O
renovatie O
riepen O
rijkdom O
rondom O;I-pro
rue B-loc
ruimen O
scheiding O
scheppen O
schreven O
seksueel O
slaagden O
sluiting O
sneeuw O;I-pro
software O
staande O
stabiele O
stadion O
sterkste O
steunde O
structureel O
tabak O
teruggevonden O
tips O
toedoen O
toegeschreven O
toeschouwers O
toneel O
touwtjes O
troepenmacht O
tweehonderd O
typische O
vaardigheden O
vaderland O;I-pro
veertien O
vegetatieve O
veiligheidsbeleid O
verborgen O
verenigd O;B-loc
verhoren O
verhuizen O
verkeert O
verluidt O
vermoedelijke O
verrichten O
versies O
verslaat O
verwijten O
verwijzingen O
verwondingen O
verzorgd O
verzorgen O
voer O
vuil O
waarschuwingen O
warmte O
websites O
wederzijdse O
wereldeconomie O
werklozen O
werpen O
wetenschapper O
woonden O
02 O
120 O
1200 O
15.000 O
1862 O
1935 O
3. O
3e O
42 O
88 O
89 O
Aantal O
Adecco B-org
Agt I-misc;I-per
Al-Sistani B-per
Alliantie I-org;B-org;I-misc
Amélie B-per
Ardennen B-loc;I-loc
Aristide B-per
Benelux B-org;B-loc
Blijf O
Bond B-org;I-org;I-per;I-pro
Boogerd B-per;I-per
Bot B-per
Braeckman B-per;I-per
Braziliaanse B-loc;I-org
Breda B-loc
CSU B-org
Christelijke B-org;O;B-misc
Daarenboven O
Dale I-pro;I-org
Dergelijke O
Doe O;B-org;B-pro
Eigenlijk O
Emile B-per;B-loc
English B-loc;I-per;B-pro
Enkel O
Ernest B-per
Even O
Festival I-eve;B-eve;O
Formerly I-per
Franstalig B-misc;B-loc
Friesland B-loc;I-pro;B-org;I-misc;I-org;O
Gaan I-org;I-misc;O
Gaston B-per
Gebieden I-loc;O
Geraardsbergen B-loc
Goede-avond O
Groene B-loc;B-misc;B-pro;I-org;B-eve;I-misc;O
Gucht I-per
Hanekop B-org;O
Henegouwen B-loc;I-per
Hogeschool B-org;I-org
Hommels O
Hoofdstedelijke I-loc;I-org
Hussein I-per
Italiaans B-loc;B-pro
Jeroen B-per
Jonge I-per;B-org;O;B-misc;I-misc
Jongeren O;I-org
Jules B-per
Kelly B-per;I-per
Known I-per
Let O
Libanese B-loc
Little B-pro;B-loc;B-org
Malfidus B-per;I-per
Merckx I-per;B-per;I-eve
Merkel I-per;B-per
Minister-president O;B-misc
Mohammed B-per;I-per
Natuur I-misc;I-org;O;B-misc;I-per
Noorse B-loc
North B-loc;B-misc;B-pro;I-misc;I-pro
Noël B-per;I-per
Oost B-loc;B-misc;I-per
Pancras I-loc
Peking B-loc
Prinses O;B-misc;I-loc
Slam I-eve;B-eve;I-loc;I-misc
Slobodan B-per
Society I-org;B-org;I-pro;I-misc
Stevaert I-per;B-per
Tsjechië B-loc;I-loc
Tunesië B-loc
Veiligheid I-org;O;B-misc;B-org;I-misc
Vlak O
Vroeger O
WAT O
Waterstaat O;I-misc;B-misc
West-Europa B-loc;B-misc;I-loc
Yasser B-per
Zwitserse B-loc;B-org;B-pro
aangaan O
aangelegenheden O
aanhang O
aanstaande O
aardig O
abdij O
achttien O
adel O
afbeelding O
afleggen O
agressie O
akoestische O
alarm O
analyseren O
anoniem O
antihanteerbaarheidsmechanismen O
architecten O
arrondissement O
artistieke O
auteur O;I-pro
bal O
beginsel O
beheert O;I-pro
behoudt O
bekendmaking O
benzine O
beschermde O
bestuurd O
bestuurders O
betrokkene O
bewindvoerder O
bezighouden O
blauwe O;I-pro
blinden O
blok O
boetes O
bot O
breiden O
broers O
business O
café O
cliënt O
constante O
continue O
correcte O
creatieve O
cruciale O
cursus O
dames O
dateert O
deelgemeente O
derden O
detail O
diabetes O
dinosaurussen O
dioxinecrisis O
donkere O
doorgaat O
drijven O
drinkwater O
dromen O;I-pro
duidelijker O
durende O
echtgenote O
efficiëntie O
ellende O
erectiele O
evalueren O
exacte O
excuses O
experimenten O
fles O
fysiek O
fysieke O
gedetailleerde O
gedreven O
gedrukt O
geef O
gehoor O
gelezen O
geloofwaardigheid O
geneigd O
genezen O
genoegen O
gereden O
gering O
geschiktheid O
geschorst O
geschoven O
gestimuleerd O
gestraft O
gevangenissen O
gewijd O
geëist O
geïdentificeerd O
geïnformeerd O
gram O
grijs O
groepering O
handelsverstorende O
herdenking O
herhaling O
hieronder O
historisch O
honderdduizenden O
hoofdkwartier O
individu O
ingegaan O
ingericht O
inkomens O
installatie O
instemming O
integreren O
interim-regering O
intrede O;I-pro
investeerders O
jou O
kabinetten O
kelder O
kenteken O
klassen O
klok O
koffie O;I-pro
koken O
konvooi O
kooplui O
korter O
kwaliteiten O
lastig O
late O
lezers O;I-pro
lichamelijk O
locatie O
marine O;I-misc
marinier O
masteropleiding O
mededeling O
medeleven O
meegemaakt O
melding O
merendeel O
metalen O
mezelf O
micro-elektronica O
middels O
migranten O
ministeriële O
misdaden O
missen O
moeizaam O
motoren O
nadelen O
naoorlogse O
nastreven O
natie O
nieuwkomers O
ongelukken O
onverwacht O
opbouwen O
opleggen O
opvoeding O
orders O
paars-groene O
paragraaf O
parallel O
parlementen O
persconferentie O
plantensoorten O
potentieel O
praktijken O
prima O
progressieve O
prototype O
pure O
quota O
redacteur O
rekent O
rente O
reportage O
resolutie O
respecteren O
ruwe O
samenspraak O
scheiden O
scherpe O
scholieren O
schouder O
seizoenen O
sloegen O
sociaal-economische O
sparen O
spontaan O
statistieken O
stedelijke O
stenen O
stimuleert O
stopgezet O
stranden O
strijden O
stuifmeel O
stuur O
supporters O
suspensie O
teams O
tempel O
tevoren O
tijdstip O
toenemen O
toezien O
traject O
trend O
uitdrukking O
uiteen O
uitkomst O
uitstekende O
uzelf O
vakbeweging O
vat O
verbinden O
verblijft O
verblijven O
verdelen O
verdieping O
verdreven O
verdrijven O
vereiste O
verkoopt O
verlengd O
verliep O
vermelding O
vernoemd O
verrassend O
verschuiving O
vertonen O
verval O
vervolging O
verzameling O
veteranen O
vlam O
voeding O
voedselveiligheid O
voorbereiden O
voorgenomen O
voorrang O
voorspellen O
voorzijde O
waarschuwen O
waarschuwt O
waartoe O
wekken O
wijzigen O
wortels O;I-pro
you O;I-pro
zakenman O
zanger O
zestien O
zuilen O
..... O
16e O
1924 O
2,5 O
20ste O
30e B-org
49 O
5000 O
6-3 O
83 O
87 O
Achter O
Afdeling B-misc;B-org;O
Anderzijds O
Angola B-loc;I-org
Arthur B-per
Bepaalde O
Bestuur I-org;O;I-misc
Bibliotheek I-org;B-loc;B-misc;I-loc;I-pro
Bijzondere O;B-org;I-loc;I-misc;I-pro
Bosch I-loc;I-per;B-org
Boutmans B-per;I-per
Brinkhorst B-per;I-per
CEO O;B-misc
Canadese B-loc
Chantal B-per
Chirac B-per;I-per
Colombiaanse B-loc;O
Cup I-eve
Daartoe O
Damascus B-loc;I-org
Daniel B-per
Davis I-per;B-per;B-misc
Dehaene I-per;B-per
Diverse O
ER O
EVN B-org
Echt B-loc;O
Edmund B-per
FAO B-org;B-misc
FAVV B-org
FC B-org;I-org;B-pro
Gerechtshof I-org;B-misc
Gilbert B-per;I-per
Godett I-per;B-per
Google B-org;B-pro
Guatemala B-loc
Heineken B-org;I-misc
Holland I-loc;I-org;B-loc;B-eve;B-org
Ivan B-per
José B-per;I-loc
Journal B-pro;I-pro;B-per
Juventus B-org
Kabul B-loc
Kan O;I-pro
Kennedy I-per;B-per
Kirk B-per;I-per
Klik O
Kunst I-org;B-pro;B-misc;O
LOP B-misc
Lambik B-per;I-pro
Lange O;B-loc;I-eve;I-loc
Libië B-loc
Lieven B-per;I-per
Maatschappij I-org;I-pro;I-loc
Mangé B-per;I-per
Marokkaanse B-loc;I-org;O
Marokkanen B-loc
Merelbeke B-loc;I-loc;I-org
Mocht O
Moerman B-per;I-per
NV B-org;I-org;B-misc;B-pro
Nadien O
Onderzoek O;I-misc;I-org
Onlangs O
Osama B-per
Overal O;B-pro
Overige O
PRL B-org
Paleis B-loc;I-loc;B-org;I-org
Parijs-Roubaix B-eve
Paulus I-per;B-per;I-loc
Peer B-loc;B-per;I-loc
Portugese B-loc
Prettige O
Probeer O
Pruisen B-loc;O
Quasus B-org
Reis O;I-pro
Richmond B-loc
Roy I-per;B-per
Saoedische B-loc
Schilham I-per
Schoon B-per;I-org;B-pro;I-per
Schurfie B-per
Sijs I-per
Spaans B-pro;B-loc;I-per;B-per
Spanjaarden B-loc
Steve B-per
Steven B-per
Stop I-misc;B-misc;B-pro;O
Studio B-org;B-pro;B-misc;I-pro
T. B-misc;I-per;B-per
Tenminste O
Toespraak O
Vanmiddag O
Vera B-per;I-per
Voorlopig O
Vos I-per;B-per;I-loc
Vrijdag O;I-misc
WEL O
Warner B-org
Wereld B-eve;B-org;I-loc;B-misc;I-pro;O
Wijs O;B-pro
Zwarts B-per;I-per
aanbrengen O
aansluiten O
aanvraagformulier O
academische O
achteruit O
afgevoerd O
afwijkingen O
akkoorden O;I-misc
aller O
ambtelijke O
armste O
artiesten O
atleten O
automatische O
autorijden O
basisbeurs O
bedreigingen O
beheren O
behoud O
beleidsdomeinen O
beloven O
beoordeeld O
beschoten O
beschouwt O
bestemming O
bestonden O
betrof O
bezetter O
bezittingen O
bijeenkomsten O
bijstand O
binnenstad O
bloei O
blokkeren O
boeddhistische O
bomaanslagen O
bonden O
bouwt O
brood O
burgerlijk O
burgerlijke O
concilie O
concludeert O
conform O
controleert O
controles O
coördinator O
creatief O
cruciaal O
cultureel O
daaropvolgende O
datzelfde O
derhalve O
dienden O
discipline O
distributie O;I-pro
docent O
documentaire O
dodelijk O
dokter O
donker O
doorgevoerd O
draagvlak O
dringt O
droge O
droog O
dwars O
ecologische O
economen O
eindigen O
eitjes O
emir O
emotionele O
energiegebruik O
epilepsieaanvallen O
evenmin O
experts O
explosieven O
exportsubsidies O
farmaceutische O
favoriete O
firma O
formuleren O
garantie O
geaccepteerd O
geconcentreerd O
gecreëerd O
geding O
geheimen O
geladen O
geldboete O
geldige O
gelopen O
gerust O
geschrapt O
gesubsidieerd O
gevestigde O
gevoelige O
gewaarborgd O
gewestelijke O
geëvalueerd O
geïnspireerd O
gistermiddag O
gisting O
golf O
graafschap O
grondstoffen O
hedendaagse O
herbergt O
herhaaldelijk O
herzien O
herziening O
hieraan O
hierna O
home O
hoofddoek O
hoofdzaak O
hoor O
hulpmiddelen O
ijzeren O
infanterie O
ingenieur O
inschrijver O
insecten O
instituties O
instructie O
interviews O
investering O
jacht O
kabinet-Van B-misc
kampt O
keek O
keert O
kenmerk O
ketels O
klagen O
kleuren O
klinken O
kolonel O
korting O
krachtig O
krediet O
kring O
kwesties O
lente O
lezing O
lijf O
liter O
losgeld O
machthebbers O
machtige O
materies O
medewerking O
mensheid O
middernacht O
militante O
ministeries O
ministerraad O
mislukking O
moeders O;I-misc
naargelang O
nagaan O
neiging O
noodzakelijke O
olanzapine O
omgekeerd O
omgevormd O
omvangrijke O
omzetten O
omzetting O
onderdrukken O;I-pro
onderste O
ondertekenen O
onmiddellijke O
onrechte O
opeisen O
opgemerkt O
opperbevelhebber O
oppervlak O
overbrenging O
overgemaakt O
overgevoelig O
overheidsdiensten O
overheidsopdrachten O
overlevenden O
parachutisten O
parcours O
passende O
pelgrims O
periodiek O
pijnlijk O
plat O;I-pro
politiediensten O
première O
presidentiële O
preventieve O
primaire O
quote O
racisme O
radio O
realisatie O
redelijke O
ribben O
ring O
roep O
rouw O
scenario O
schakelen O
schijnt O
schoenen O
schot O
schuiven O
schutter O
show O
spectaculaire O
speelden O
staatshervorming O
staatshoofd O
stakingen O
sterkere O
stilaan O
stoet O
taalgebruik O
tak O
tekent O
teleurgesteld O
tentoonstellingen O
terreur O
territoriale O
terugtrekking O
tolerantie O
tong O
traag O
trouwde O
uitbouwen O
uitgaan O
uitgebouwd O
uitgegroeid O
uitnodiging O
uitzicht O
unie O;I-org
vakken O
vakman O
valse O;I-pro
vanzelf O
varen O
vastleggen O
verantwoording O
verbiedt O
verbindingen O
verbindt O
verdenking O
vergeet O;I-pro
vergoed O
vergrijzing O
vermelden O
vernieuwde O
veroveren O
verreden O
verschijnselen O
vertaling O
vertrouwelijke O
vervallen O
vervult O
verwerking O
verzetten O
vestiging O
vissen O;I-pro
voegde O
voordoen O
voorziening O
waken O
wateren O
wiskundige O
wisselen O
wonnen O
word O
zelfstandige O
zestal O
zorgvuldig O
zwanger O
© O
'm O
000 O
1,5 O
1882 O
1891 O
1902 O
1923 O
2.2 O
200.000 O
4.3 O
50.000 O
52 O
77 O
85 O
Actualiteiten O
Agentschap I-org;B-org
Aires I-loc
Airport I-loc;I-misc;B-loc;I-org
Alan B-per
Amro I-org
Anciaux I-per;B-per
Andersen B-org;I-pro
Ariel B-per;B-loc
Armand B-per;B-org
Art B-misc;O;I-org;B-org
Australische B-loc;I-eve
BEOORDELINGSRAPPORT I-misc
Barroso B-per;I-per
Begroting B-misc;O;I-misc
Beieren B-loc;I-loc;I-per
Belangrijk O;I-misc
Belangrijke O
Bernhard B-per
Biografie O
Blauwe B-misc;I-pro;B-loc;O
Bombus O
Borssele B-loc
Bos I-per;I-misc;B-loc;I-loc
Brandwonden B-org;I-org;O
Buenos B-loc
Burgeroorlog I-eve
C O;B-misc;I-pro;I-misc
CLB B-misc
Carlos B-per;I-per
Carolina I-loc
Center I-org;I-loc;B-org
Chili B-loc;I-org
Consulaire O
Croonenberghs B-per;I-per
DLS O
Dewael I-per;B-per
Di B-per;I-per
Doordat O
Doper I-per
Dua I-per;B-per
EEG B-misc;B-org
EPA B-misc
EUROPEES B-misc
EZ I-org;B-misc
Egyptenaren B-loc
Flanagan B-per;I-per
Flanders B-org;B-misc;I-misc;I-org
Food I-org;B-org;I-misc;I-pro
G. I-per;B-per;O
Gaat O
Gelijke B-misc;I-org;O
Haarlem B-loc
Hamburg B-loc;I-eve
Hebt O
IJzer B-loc;B-org;I-eve
IMF B-org
Iedere O
Iemand O
Indië B-loc;I-loc;O
Info B-misc;O;I-org
Instellingen I-org;O
Johannesburg B-loc
KB B-misc;O
KU B-org
KVHV B-org
Kindermuseum B-org;I-org
Koen B-per;I-per;O
Kofi B-per
Konings I-per;B-misc;O
Kortrijk B-loc
Kroatië B-loc
Latin I-org;B-org
League I-eve;I-org
Lee's B-misc
Legerkorps I-org
Leontien B-per
Live B-eve;I-pro;B-pro;O
Lyon B-loc
M O;I-misc;I-pro
Macedonië B-loc
Marleen B-per;I-per
Martin B-per;I-per;I-org
Mekka B-loc
Museeuw I-per
NU O
Nicoline B-per
Nooit O;B-pro
Noord-Frankrijk B-loc
Northern I-org
OPENBAAR I-misc
Ontwikkelings O
Palestijns B-loc
Park B-loc;B-org;I-eve;I-loc
Pashtun B-misc
Poel I-per;I-org;I-pro
Raas I-per;B-per
Roosendaal B-loc
Ruimtelijke B-misc;I-misc;O
Scheveningen B-loc
Serie B-misc;I-pro
Service I-org;I-misc;B-misc;I-pro
Sociaal I-org;B-org;B-misc;I-eve
Spring O
Start B-misc
Steen I-pro;I-per;B-loc;B-pro;B-per
Studies O;I-org;B-pro
Tilburg B-loc;I-loc;I-org
Valley I-eve;I-pro;I-org;I-loc
Verhoef I-per
Vivant B-org
Volgend O
Vrede O;I-pro;I-loc
Vroenhof B-loc;I-loc;O
WAO B-misc
WHO B-org;O
Waals-Brabant B-loc
Weer O;I-pro
Werkgelegenheid B-misc;I-org;O
Wesbank B-loc;O
Zaventem B-loc;I-loc
Zware O
Zwarte B-misc;B-per;I-loc;O;B-org;I-misc
aanbeveling O
aangeven O
aangezochte O
aansluiting O
aanspreekpunt O
aantreden O
afbraak O
afgekondigd O
allergisch O
ambities O
ambtenarij O
anderstalige O
apparatuur O
arbeidsovereenkomst O
basis- O
basisvoorziening O
bedekt O
begrafenis O
beleidsmaatregelen O
beoordelingsrapport O
berekenen O
beroepsonderwijs O;I-pro;I-misc
beschuldigt O
beseffen O
besparen O
bestand O
bestanddeel O
bevestigde O
bevolkingsgroepen O
bewakers O
bijlage O
bijnaam O
bijv. O
bioscopen O
blanke O
bloedsuikerspiegel O
boerderij O
bombardement O
bondskanselier O
borgtocht O
bouwjaarklasse O
brouwen O
bruikbare O
camera's O
cd-rom O
chef O
cocaïne O
compensatie O
competitie O
consumptie O;I-pro
cover O
criterium O
daags O
daalde O
daden O
dans O;I-pro
decennium O
deelnemende O
dichterbij O
directeur-generaal O
dodental O
doelgroep O
doodstraf O
dramatisch O
dreigende O;I-pro
duel O
eengezinswoningen O
efficiënter O
eigendomscategorie O
erflater O
ernst O
expansie O
fatale O
federalisme O;I-misc
formule O
garanties O
gebleken O
gebruikelijke O
gebruiksvoorwaarden O
gedefinieerd O
gedomineerd O
gekleed O
geldigheidsduur O
gelijkaardige O
geluiden O
gemak O
gematigde O
gemeenteraad O
gemengd O
gepantserde O
gerapporteerde O
gered O
gestaan O
gestort O
gestorven O
gevels O
gevolge O
giften O
grondslag O
gunste O
harder O
held O
herhalen O
herinnert O
hersendood O
hervatten O
heten O
hing O
hoofdrol O
hoogst O
huisartsen O
ideologische O
ingrijpende O
inkomenssteun O
invloedrijke O
inzichten O
isoleren O
jullie O
juridisch O
kanaal O
kermis O
keuring O
kiezer O
kleren O
kloosters O
klopt O
klus O
knie O
kogels O
kom O;I-pro
koningen O
korps O
kou O
koud O
kunstmatig O
kwartier O
kwetsbaar O
laste O
leerlingenvervoer O
legden O
leidinggevende O
leken O
lekker O
leningen O
letsel O
liberalisering O
lidmaatschap O
liggende O
lijsten O
linies O
logistieke O
loten O
maag O
manifest O
massa O
middenveld O
minima O
misdrijf O
mix O
mm. O
modern O
mutaties O
nauwe O
nauwkeurig O
netwerken O;I-pro
neus O
nogmaals O
nul O
oefenen O
omsingeld O
onderdrukt O
onderscheiding O
ondersteunende O
onderverdeeld O
ongewenste O
onnodig O
onschuldig O
oordeelde O
oordeelt O
opbrengen O
operationeel O
opereren O
opgehaald O
opgestart O
opgevoerd O
opinie O
opmaak O
opsporen O
optrekken O
opvattingen O
opzicht O
ordening O
overgrote O
overheersing O
overnemen O
overuren O
overval O
overwinningen O
paarden O;I-misc
pan O
park O
parochie O
partnerschap O;I-misc
pauselijke O
peilingen O
pijnstillers O
piloot O
plaatsje O
platform O
pleitte O
plicht O
plichten O
ploegen O
prettig O
prijzenslag O
produceert O
proeven O
professioneel O
psychologische O
publiceren O
rechterlijke O
rechtsstaat O
redactie O
regelingen O
regeringspartijen O
rijp O;I-pro
rollen O
schaffen O
scherm O
schiet O
schilder O
schrijvers O
serieuze O
slogan O
snelwegen O
spannende O
spraken O
springt O
staf O
stamt O
standpunten O
steeg O
stel O
stoornis O
stortte O
tactiek O
tactische O
tas O
telde O
tenuitvoerlegging O
tenzij O
thuiszorg O
tijdperk O
toegevoegde O
toekennen O
toelaat O
toepassen O
toeristische O
trainer O
troon O
tropische O
trouw O
uitbouw O
uitbrengen O
uitgaat O
uitgetrokken O
uitgeven O
uitslagen O
uitvinding O
uitzonderlijke O
vakbond O
vanzelfsprekend O
variëren O
vee O
verdedigt O
verduren O
verdwijning O
verf O
vergissing O
verheerlijking O
verlaagd O
verlengde O
vermindert O
verovering O;I-pro
verplichting O
verslaggever O
versterkte O
vertalen O
vervolgen O
verwijzen O
vet O
vijanden O
visum O
vleugels O
vliegt O
vloot O
voldaan O
voltooid O
volwaardige O
von I-per;B-per;I-pro
vondst O
vooraanstaande O
vooravond O
voorbehouden O
voorkoming O
voorloper O
voorschot O
voortgang O
vraagstukken O
vreest O;B-org
vrijgegeven O
vroegen O
vzw B-org;O;I-org
wanhoop O;I-pro
wantrouwen O
wederopbouw O
wekte O
wenden O
wezenlijk O
woedend O
woonde O
zangeres O
zeldzame O
zenuwen O
zgn. O
zodoende O
zoet O
zogenaamd O
zoiets O
zus O
zwaardere O
zwakalcoholhoudende O
zwarten O
óók O
'60 O
'70 O
14e O
1839 O
1861 O
1871 O
1883 O
1909 O
1922 O
1932 O
1ste O;B-org;B-eve
2,3 O
30.000 O
4.4 O
4000 O
54 O
86 O
90% O
AAN O;I-org
AMSTERDAM B-loc
Adriaan B-per;B-eve;I-per
Ajahn B-per
Akkoord O;B-misc;I-misc
Althans O
Amerikaan B-loc
Anderen O
Anderslezen.nl B-pro
Aralmeer B-loc
Argentijnen B-loc
Aruba B-loc;I-pro
Association I-org;B-org
Australian B-eve
BARCLAY B-org
Bankers I-org;O
Bay I-loc
Ben B-per;I-per;O;B-loc
Bernard B-per
Boliviaanse B-loc;B-org
Brabantse B-loc;B-eve;B-misc
Brothers I-org
Buiten O
Burgemeester O;I-org;B-pro
Charley B-eve
Chittagong B-loc;O
Christian B-per;I-per;B-org;I-pro
D O;B-misc;I-misc;I-pro
D. I-per;O;B-per
Demografische O
Desondanks O
Deventer B-loc;B-eve
Dr. O;B-per;I-per;I-pro
Druk O
Dublin B-loc;I-org
E. I-per;I-pro;O;B-per
Eli B-org;B-per
Europe I-org;B-org;I-eve;I-pro;B-pro
Eva B-per;I-per
Fax O
Force I-org;I-pro
Freek B-per
GLB B-misc;B-org
Garde I-org;B-misc
Gavere B-loc;I-eve;I-loc
Gemeenschapscommissie I-org;I-misc
Gerhard B-per
Goed O;I-pro
Gold B-loc;I-pro;B-pro;I-eve;B-misc
Groote I-per;B-org
Guantanamo B-loc
HR-ketel B-misc
Hamilton B-per;I-per;B-misc
Hierin O
Hierop O
Hubert B-per;B-pro
Iets O;I-pro
Indonesie B-loc
Japix B-per;I-pro;I-per
Jean-Luc B-per
Jerom B-per;B-pro;O
Jeugd O;B-misc;B-org;I-misc
Joden B-loc;B-misc;O
Jomanda B-per
KWOOT O
Karzai I-per;B-per
Keizer O;B-per;B-loc;B-misc
Keulen B-per;B-loc;I-per
Koeweit B-loc
Konmar B-org
Kosovo B-loc
Laan I-per
Lahaut B-per;I-per;I-pro
Laten O
Leefbaar B-org
Leo B-per
Leuvense B-loc;B-eve
Limburgs B-pro;I-eve;B-org;B-loc
Lippens B-per;I-per
Lord O;B-misc;I-pro
Luikse B-loc
Man B-pro;I-pro;O;B-per
Market B-misc;B-pro;I-misc;I-pro
Maxima B-per
Meteen O
Michiel B-per
Millennium B-misc
Mon B-loc;B-per;O
Moqtada B-per
Musharraf B-per;I-per
Musée B-org
Nederlandstalig B-misc;O
Niets O
Normaal O
Ondernemen B-misc;B-pro;I-org;I-misc;I-pro
Oorspronkelijk O
Oost-Europese B-loc
Ordening I-misc;O
Philip B-per;B-pro;I-pro
Piet B-per;I-per;I-pro
Plan B-misc;I-misc;I-org
Planckaert I-per
Quartier B-org
Queen B-pro;B-per;I-per
Rauber I-per;B-per
Reactie B-misc
Reizigers O
Renault B-per;B-pro;B-org;I-per
Richard B-per
Rijsel B-loc;I-per
Rood O;I-misc;I-org;I-per
Rooms-katholieke O;B-org
S. I-per
SN B-org;I-org
Samenvatting O;B-pro
Scientist I-pro;O
Sidonia B-per;I-per
Socialistische B-org;I-org;B-eve;B-loc
Somers I-per;B-per
Station I-loc;B-loc;I-org;I-pro
Statistiek I-org
Stel O
TEKST O
Taalgericht B-misc;I-org;I-pro;O
Texas B-loc
Theo B-per
Tim B-per
Trb. B-misc;O
Tsjaad B-loc
Tsvangirai B-per;I-per
Vanden I-per;B-per;B-org
Vaste B-org;B-misc;B-pro;I-pro;O
Versailles B-loc;O
Vijf O
Volksvertegenwoordigers I-org;O
Voordat O
Vrijwel O
Vroenhoven B-loc;I-loc
Vrouw I-per;O;B-misc;B-pro
Walen B-loc
Weet O;B-pro
Wellicht O
Werknemers O
Westerse B-loc
Wetenschappen I-org;I-misc;I-pro;O
Wit I-per;I-org;I-pro;O
Zeven O;B-loc;B-misc;B-pro;I-pro
Zweedse B-loc
Zweinstein B-loc
aangetast O
aangetrokken O
aangevoerd O
aankoop O
aannemen O
aanvaard O
achterblijvers O
achtergelaten O
ad O
adem O
adviseert O
afgesneden O
afhandeling O
aflevering O
afname O
afscheid O
afspelen O
afvalwater O
aldaar O
allang O
altaar O
althans O
anderhalve O
anus O;I-pro
armoedebestrijding O
astronauten O
at O;I-pro;I-misc
baat O
baby's O
baseren O
be O;I-per
beantwoorden O
bedreigde O
belanden O
benoemen O
bereiden O
beroemd O;I-pro
besliste O
bestanddelen O
bestelbon O
bestudeerd O
beveiliging O
binnenlands O
bondgenoot O
boot O
boze O
brandwonden O;I-org
breder O
broeders O
buigen O
buik O
cafetaria O
cijfer O
collecties O
concurrentievermogen O
controverse O
creëert O
daadwerkelijke O
daarenboven O
daken O
demonstranten O
departementen O
dikwijls O
dinosaurus O
doktersvoorschrift O
domeinnamen O
donoren O
doorgang O
draad O
driehonderd O
driekwart O
duloxetine O
dynamische O
eenderde O
eet O
elkaars O
erfenis O
eutrofiëring O
evenementen O
evident O
exploitatie O
fabrieken O
feestje O
filosoof O
finales O
ganse O
gasten O
gebruikelijk O
geconcludeerd O
gedachtegoed O
gedetineerden O
geesten O
gegeten O
geliefde O
gelovigen O
geografische O
gepraat O
gerechtigde O
geschikte O
geteld O
getest O
getuigschrift O
gevoegd O
gewend O
gewoond O
gewoonlijk O
geëvacueerd O
geïsoleerde O
gold O
grenst O
gronden O
grondige O
haat O
handeling O
handelingen O
hanteren O
heerste O
her O
herinrichting O
hervormen O
hindernissen O
honden O
hoofdpijn O
huid O
huishouden O
ideaal O;I-pro
ideologie O
illusie O;I-pro
indirect O
indrukwekkend O
indrukwekkende O
inleveren O
inschrijven O
inspecteur O
instituut O;I-org
invloeden O
inwoner O
jouw O
junta O
kabinet-Kok B-misc
kamers O
kansspelen O
kantoren O
kapot O;I-misc
keerden O
keuzes O
kleuters O
kunsten O
lading O
lanceerde O
land- O
leerde O
liberalisme O
liederen O
lijdt O
logisch O
luchtvaart O
luidde O
luxe O
maaltijden O
malaise O
mannelijke O
mannetje O
mars O;B-loc
materiële O
mattentaart O
medicatie O
menen O
menigte O
merkt O
mg/dag O
middelgrote O
militie O
mode O
moeizame O
mogendheden O
mondiale O
motivatie O
mr. O;I-org
muzikanten O
notitie O
nutriënten O
ná O
objecten O
olieprijs O
omliggende O
ondertekening O
ongedaan O
ongedeerd O
onjuist O
ontsnappen O
onveilige O
oorlogsmisdaden O
opbrengsten O
opgedragen O
opgehangen O
opgetrokken O
opgeven O
opgeëist O
organisatoren O
organiseerde O
oud-president O
oudsher O
overdreven O
overeenkomt O
oversteek O
papieren O
papiergeld O
passend O
pastoor O
perceptie O
plaatsvond O
platen O
platte O
pleidooi O
plekken O
plotselinge O
politiebureau O
pompen O
preferentiële O
prime O
produkten O
prominente O
protestanten O
raadsel O
rapporten O
razend O
razendsnel O
reactionairen O
rechterhand O
reducties O
regenval O
regie O
remigratievoorziening O
richtten O
rijen O
samenwerkingsakkoord O
schadelijk O
schatten O
schone O
schorsing O
scène O
sectorale O
secundaire O
sigaretten O
simpelweg O
sloten O
speelgoed O
spontane O
spoorloos O
staal O
stammen O
stempel O
sterft O
stimulering O
stopcontact O
stortplaats O
tabletten O
tanden O
tarief O
tel O
telefonisch O
telefoonnummer O
toediening O
toegepaste O
toekenning O
toeneemt O
totstandkoming O
tragedie O;I-pro
tranen O
troef O
trouwen O
uitbetaald O
uitgeprocedeerde O
uitgroeien O
uitoefening O
unitaire O
variant O
vastberaden O
veeleer O
veelplegers O
veelvuldig O
verbazing O;I-pro
verbleef O
verbouwd O
vergaderingen O
vergezeld O
vergt O
verkiezingscampagne O
verkrachting O
verlengen O
vermeldt O
vernieuwd O
veroordeelde O
veroordelen O;I-pro
veroordeling O
verregaande O
verschijnsel O
verse O
versneld O
verspreidt O
vertegenwoordigt O
veruit O
vervuiling O
vervuld O
verzamelde O
verzamelden O
verzoekschrift O
vestigden O
vestigingen O
vleugel O
vlot O
vogelgriep O
volkeren O
volwassenenonderwijs O
voorgangers O
voorraden O
voortzetten O
voorzitster O
vorsten O
wagons O
weduwe O
wereldlijke O
werkdagen O
werkloos O
wonder O
wraak O
www.nosjournaal.nl O
zakken O
zeegebied O
zeeverontreiniging O
zeiden O
zendt O
zingt O
zoutgehalte O
zuidwesten O
zwaarder O
zwembad O
zó O
{ O
— O;I-pro
&amp; I-org;I-misc;I-pro;O
's-Gravenhage B-loc
070 O
1,2 O
112 O
140 O
180 O
1888 O
1908 O
1926 O
1931 O
2% O
4.1 O
4.5 O
4e O;B-org
6-1 O
78 O
84 O
98 O;I-pro
Abd B-per
Abdallah B-per
Afghanen B-loc
Airborne I-org;I-misc
Alfred B-per
All I-pro;B-pro;B-misc;I-org
Allawi B-per
Allereerst O
Ambassade B-loc;O;B-misc;I-loc
Angela B-per
Annemie B-per
Antilliaanse B-loc
As-Sadr B-per;I-per
Atlanta B-loc
BETA O
BIJ O
Baekeland B-org;I-per;B-per
Balkan B-loc
Band I-org
Barsele B-loc;I-per
Beute B-per;I-per
Bezienswaardigheden O
Bin I-per;B-per
Bolivia B-loc
Bordeaux B-loc
Borromini B-per
Bosnië B-loc
Bossche I-per
Boven O;I-loc
Breweries I-org
Bruijn I-per;I-org
Burundi B-loc
CBS B-org
CD-titel B-misc
Cauwenbergh I-per
Centre I-org;B-org;I-loc
Chinees B-loc;B-pro;B-org
Claes I-per;B-per
Cohen B-per;I-per
Communicatie O;I-loc;I-misc;B-misc;I-org
Concreet O
Copa B-eve
Crompton B-per;I-per
DNA B-misc
Denktash B-per;I-per
Derde B-loc;B-misc;B-eve;B-org;O
Dexia B-org;B-loc
Diensten I-org;O;I-pro
Donald B-per;I-per
Duhalde B-per;I-per
EEN O
EP B-misc;B-org
EPAR-samenvatting B-misc
EUAIN B-misc
Economic I-pro;B-org;I-eve;B-misc;B-pro;I-org
El B-loc;B-pro;B-per;B-misc;I-per
Elizabeth B-per;I-per
Els B-per;I-per;O
Elst I-per;I-loc
Estland B-loc
FARC B-org
FM B-org;I-org;B-misc;I-pro
Filipijnen B-loc
Fred B-per;I-pro
GELUID O
Galle B-per;I-per
Geheime B-loc;I-pro;B-org;O
Gelukkig O
Gemeenschappen I-org;B-loc;I-loc
Genk B-loc;I-org
Gezondheidszorg I-org;B-misc
Goeienavond O
Gogh I-per
Groenewold I-per;B-per
Group I-org;B-org
H. B-per;I-per;I-org;O
Hierna O
Hollandse B-loc;B-misc
Honderdduizenden O
Ieder O
Indonesische B-loc;B-org;O
Inleiding O
Islamabad B-loc
Italie B-loc
Jaap B-per
Jansen B-per;I-per
Jozef B-per;I-per
Kashmir B-loc
Kasteel B-loc
Kleine O;B-loc
Kolonel O;B-loc;B-per
Kongo B-loc;B-pro;B-misc;I-loc
Korea B-loc;I-pro;I-loc
Kortom O
Kris B-per
Kropholler B-per;I-per
Landelijke B-org;O;B-misc;I-misc;I-org
Language I-org;I-pro;B-org;I-misc
Lanotte I-per
Lazrak B-per;I-per;I-org
Leden O
Leona B-per
Liechtenstein B-loc;I-per
Lilly I-org
Loon B-loc;I-per;I-loc
Luitenant-Generaal O
MOSTforWATER B-org
Machines O
Madra B-loc;I-pro
Middellandse B-loc;B-misc
Mierlo I-per
Mijnheer O
Militaire O;B-misc;B-org;I-org
Montenaken B-loc
Montenegro B-loc
NSDAP B-org
Namens O
Netelenbos B-per;I-per
Nice B-loc
Noord-Afrika B-loc
OESO B-org
Onveilige O
Ouders O;I-org
Overheidsdienst I-org
Pact B-misc;O;B-org;B-pro
Parmalat B-org
Pastrana B-per;I-per
Politieke O;B-org
Pruisische B-loc
Real B-org
Records I-org;I-pro;O
Red B-org;B-misc;B-pro;I-misc;I-org;I-per;I-pro
Regeling O;B-misc;I-misc
Regelmatig O
Remkes B-per
Rikki B-per;I-pro
Rumsfeld I-per;B-per
Ruud B-per
Rybkin B-per;I-per
Réunion B-loc
SIC B-org
Saa B-per;I-per
Samenwerking O;I-org
Schans I-per
Serena B-per
Solà-Morales I-per
Stalin B-per;I-per
Steelandt I-per
Sterker O
Stern B-per;B-pro;I-per
Studenten O;I-eve;I-org
Swinton B-per;I-per
TV B-misc;I-org;B-org;B-pro
Taiwan B-loc
Tel B-loc;O;I-org
Tongeren B-loc
Top B-eve;I-loc;B-misc;O
Totti B-per;I-per
Twintig O;I-misc
Uiteraard O
VU B-org
Vaart I-per;B-loc;O
Vanavond O
Vanderpoorten B-per;I-per
Vanochtend O
Vlaeminck I-per
Vooruit B-misc;O
WTO-leden B-misc
Waasland B-loc
Waterloo B-loc;I-loc
Welzijn B-misc;I-org;I-misc;O
Wenen B-loc;I-eve
Werkgroep B-org;I-org;B-misc
West-Vlaamse B-loc;B-org;B-pro
Wijn B-per;I-per;O
You I-pro;O
Yukos B-org
Zeeland B-loc;I-loc
Zoo B-pro;I-org;B-org;I-loc
Zuidoost-Azië B-loc
Zwolle B-loc
aangedrongen O
aangescherpt O
aankomen O
aanmaken O
aantrekkelijk O
aanwezigen O
achtereenvolgens O
actualiteit O
adequate O
adopties O
affiches O
afhankelijkheid O
afwijkende O
al-Qaida B-org
allereerste O
almaar O
alsmaar O
analisten O
angel O
atoombom O
automobilisten O
autoritaire O
bankier O
barometer O
basisscholen O
bediend O
begeven O
begraafplaats O
beheerst O
behield O
behoorden O
behoorlijke O
benadrukken O
benadrukte O
bepalend O
bereidheid O
berekeningen O
beroepsherscholingsprogramma O
beschikte O
beschuldiging O
besefte O
beslissende O
besparingen O
bespreking O
betrekkelijk O
bevelhebber O
bewaken O
beweerde O
bewindslieden O
bezoekt O
bijbehorende O
binnenland O
bioscoop O
bipolaire O
bittere O
bladzijde O
blind O
blinde O
bol O
bosbranden O
bossen O
bovenbouw O
breidt O
broos O
bruto O
budgettaire O
chronisch O
ciborium O
collectief O
communistisch O
compenseren O
concurrent O
conferenties O
consequenties O
constitutionele O
constructie O
contracten O
crossings O
d'Hamecourt I-per
dakisolatie O
data O
development O
diplomatie O
domeinnaamhouder O
dr. O
drankje O
drastisch O
dronken O;I-pro
duidt O
dwong O
eeuwse O
elite O
epilepsieaanval O
epileptische O
erfgoed O
erven O
experimentele O
failliete O
familielid O
fasen O
filosofen O
finish O
flexibiliteit O
forum O
fungeren O
gans O;I-pro
garde O
gast O
gecombineerd O
gedreigd O
gefilmd O
gegroeid O
gehucht O
geland O
geleidelijke O
geliefd O
gelooft O
gemengde O
gen O
geniet O
gerealiseerde O
geruchten O
geschonken O
geselecteerd O
geselecteerde O
gesneuvelde O
gestaag O
gestelde O
gestemd O
gestreden O
gestreefd O
getal O
getoond O;I-pro
gever O
gevorderd O
geweer O
gewoonte O
gezelschapsdier O
geïntroduceerd O
godsdienst O
groeiden O
groeiend O
groeilanden O
groots O
ha O
halfjaar O
handtekening O
hanteert O
hechte O
hel O
hemel O;I-pro
hoofdpersoon O
hoorden O
huwelijkspartner O
immense O
import O
indicatie O;I-pro
informatie- O
informatiesessie O
informele O
ingewikkeld O
ingewikkelde O
ingreep O
inschrijvingen O
inschrijvingsrecht O
inspecteurs O
intact O
internetsite O
jaargang O
jarenlange O
kabel O
kalenderdagen O
kandidatuur O
kanon O
kapitein O;I-pro
kast O;I-pro
keel O
keerpunt O
kenden O
keus O
kilometers O
klappen O
klassement O
klimaatverandering O
klinische O
koopman O;I-pro
koppeling O
kortweg O
kozen O
kroon O
kunstmatige O
kunstschilder O;I-pro
kwaliteitsscore O
laboratorium O
landde O
leefde O
leerden O
leerlingenbegeleiding O
leerlingenrechten O
lees O
legendarische O
lek O
levensomstandigheden O
lezer O;I-pro
logo O
loket O
longen O
loopgraven O
louter O
luik O
luitenant O
maatschappijen O
mama O
management O
mariniers O
marktaandeel O
mechanische O
mechanisme O
meters O
millimeter O
minderjarige O
misbruiken O
mishandeld O
mislukken O
mislukt O
missies O
mobiliteit O
moeras O;I-pro
monitoren O
nabijheid O
nederzetting O
nederzettingen O
neergelegd O
noodweer O
nuttige O
object O
oceaan O;I-loc
oevers O
omgebouwd O
omkadering O
omschrijving O
omvatten O
ondernomen O
ondervinden O
onderzoekscommissie O
onterecht O;I-pro
ontslaan O
ontsnapt O
ontvoeringen O
ontwikkelingsdoelstellingen O
onveilig O
oom O
oosterse O
opende O
opgeleid O
opgesplitst O
opspraak O
opstandige O
optreedt O
opzettelijk O
oranje O
origineel O
overgebleven O
overschreden O
overtredingen O
overwegingen O
overwicht O
patiëntenbelangenvereniging O
pensioenfondsen O
pg O
planeten O
platenmaatschappij O
plechtigheid O
plots O
prijsvraag O
principieel O
privacy O
proces-verbaal O
processie O
productieproces O
productieprocessen O
psychologen O
publiekelijk O
ramen O
rang O
reactionaire O
reconstructie O
rector O
rede O
rekeneenheid O
rekeningen O
religieus O
rellen O
resterende O
ridders O
rijken O
rijtje O
ritueel O
rusten O
samenwerkingsverbanden O
schaduw O
schattingen O
schendingen O
schepenen O
schetsen O
schijn O
schrappen O
scoort O
sedert O
sekte O
sets O
simpele O
slib O
slijter O
smokkel O
sowieso O
speech O
speelfilm O
stadium O
stadsbestuur O
staking O;I-pro
stam O
statuten O
steek O
steen O
steentje O
stelen O
stellingen O
ster O;I-pro
stierven O
stimulans O
stopzetten O
strategieën O
strip O
stromen O
studio O
sympathie O
technologieën O
telecommunicatie O
tent O
teruggedrongen O
teruggetrokken O
tewerkstelling O
thee O
theorieën O
tiende O
tijdlang O
toegeven O
